[{"kind": "youtube#channel", "etag": "UfQESc6lqb-zAmMRSa66Dwx7_6I", "id": "UC1zLDoKL-eKmd_K7qkUZ-ow", "snippet": {"title": "Canal Encuentro", "description": "Canal p\u00fablico, educativo y cultural del Estado argentino. El conocimiento nos transforma.", "customUrl": "@encuentro", "publishedAt": "2006-05-25T23:27:28Z", "thumbnails": {"default": {"url": "https://yt3.ggpht.com/TCF5tKdzKxTsk8g17iZWaPmz9-4ghjKqrbEXD3t9on3vBH5XH4JLgDEL7_8WgusvNpiT-HNQ2w=s88-c-k-c0x00ffffff-no-rj", "width": 88, "height": 88}, "medium": {"url": "https://yt3.ggpht.com/TCF5tKdzKxTsk8g17iZWaPmz9-4ghjKqrbEXD3t9on3vBH5XH4JLgDEL7_8WgusvNpiT-HNQ2w=s240-c-k-c0x00ffffff-no-rj", "width": 240, "height": 240}, "high": {"url": "https://yt3.ggpht.com/TCF5tKdzKxTsk8g17iZWaPmz9-4ghjKqrbEXD3t9on3vBH5XH4JLgDEL7_8WgusvNpiT-HNQ2w=s800-c-k-c0x00ffffff-no-rj", "width": 800, "height": 800}}, "localized": {"title": "Canal Encuentro", "description": "Canal p\u00fablico, educativo y cultural del Estado argentino. El conocimiento nos transforma."}, "country": "AR"}, "contentDetails": {"relatedPlaylists": {"likes": "", "uploads": "UU1zLDoKL-eKmd_K7qkUZ-ow"}}, "contentOwnerDetails": {}}, {"kind": "youtube#channel", "etag": "YSfSLWq4yL7Vge0NLieJ6w9Vwxc", "id": "UC9eCLBSj2fCYUsnMuelRloQ", "snippet": {"title": "DMAX Espa\u00f1a", "description": "Episodios completos de tus series DMAX favoritas  en https://dmax.marca.com/\n\nS\u00edguenos en nuestras redes sociales:\n\nTikTok: https://www.tiktok.com/@dmaxes\nFacebook: https://www.facebook.com/DMAXes\nInstagram: https://www.instagram.com/dmax_es/\nTwitter: https://twitter.com/DMAX_es\n", "customUrl": "@dmaxespana", "publishedAt": "2008-12-11T18:00:50Z", "thumbnails": {"default": {"url": "https://yt3.ggpht.com/0hLRJcrC4mh6sx9-93UNWY27uXny1ptZ7bLNOEbB3SY_h_J8lxSdGQfBy5GHomfQ5swXv3_XEA=s88-c-k-c0x00ffffff-no-rj", "width": 88, "height": 88}, "medium": {"url": "https://yt3.ggpht.com/0hLRJcrC4mh6sx9-93UNWY27uXny1ptZ7bLNOEbB3SY_h_J8lxSdGQfBy5GHomfQ5swXv3_XEA=s240-c-k-c0x00ffffff-no-rj", "width": 240, "height": 240}, "high": {"url": "https://yt3.ggpht.com/0hLRJcrC4mh6sx9-93UNWY27uXny1ptZ7bLNOEbB3SY_h_J8lxSdGQfBy5GHomfQ5swXv3_XEA=s800-c-k-c0x00ffffff-no-rj", "width": 800, "height": 800}}, "localized": {"title": "DMAX Espa\u00f1a", "description": "Episodios completos de tus series DMAX favoritas  en https://dmax.marca.com/\n\nS\u00edguenos en nuestras redes sociales:\n\nTikTok: https://www.tiktok.com/@dmaxes\nFacebook: https://www.facebook.com/DMAXes\nInstagram: https://www.instagram.com/dmax_es/\nTwitter: https://twitter.com/DMAX_es\n"}, "country": "ES"}, "contentDetails": {"relatedPlaylists": {"likes": "", "uploads": "UU9eCLBSj2fCYUsnMuelRloQ"}}, "contentOwnerDetails": {}}, {"kind": "youtube#channel", "etag": "h2GbRHbi1TJXwiR23qXE5FZD3cM", "id": "UCNmb88ai-fvIL1BSHuwRIcQ", "snippet": {"title": "Federaci\u00f3 Cooperatives Treball Catalunya", "description": "En aquest espai la Federaci\u00f3 de Cooperatives de Treball de Catalunya comparteix els v\u00eddeos i material audiovisual que promou el cooperativisme.", "customUrl": "@federaciocooperativestreball", "publishedAt": "2011-10-30T14:41:42Z", "thumbnails": {"default": {"url": "https://yt3.ggpht.com/aQFAuNY-wv1ZIR05AyPYjHC-7J5JHh3NtDc20vogXv_Buwjc0PqlTLqoRQWubc8dDiFitZp5=s88-c-k-c0x00ffffff-no-rj", "width": 88, "height": 88}, "medium": {"url": "https://yt3.ggpht.com/aQFAuNY-wv1ZIR05AyPYjHC-7J5JHh3NtDc20vogXv_Buwjc0PqlTLqoRQWubc8dDiFitZp5=s240-c-k-c0x00ffffff-no-rj", "width": 240, "height": 240}, "high": {"url": "https://yt3.ggpht.com/aQFAuNY-wv1ZIR05AyPYjHC-7J5JHh3NtDc20vogXv_Buwjc0PqlTLqoRQWubc8dDiFitZp5=s800-c-k-c0x00ffffff-no-rj", "width": 800, "height": 800}}, "localized": {"title": "Federaci\u00f3 Cooperatives Treball Catalunya", "description": "En aquest espai la Federaci\u00f3 de Cooperatives de Treball de Catalunya comparteix els v\u00eddeos i material audiovisual que promou el cooperativisme."}, "country": "ES"}, "contentDetails": {"relatedPlaylists": {"likes": "", "uploads": "UUNmb88ai-fvIL1BSHuwRIcQ"}}, "contentOwnerDetails": {}}, {"kind": "youtube#channel", "etag": "slNIZCD_rD_pBd1_HFpI2Mm3aiw", "id": "UCpEhB1YpPrD6I_3BMTSmQKQ", "snippet": {"title": "NEWMEDIA UFM", "description": "New Media UFM es una plataforma de videos educativos de la Universidad Francisco Marroqu\u00edn sobre liberalismo, econom\u00eda, emprendimiento, cultura, pol\u00edtica, literatura, humanidades, historia y m\u00e1s.", "customUrl": "@newmediaufm", "publishedAt": "2007-01-10T00:18:01Z", "thumbnails": {"default": {"url": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AIdro_kgRlHYoUuQFZUWtHmF_03tEhI4lUJPMyZZXz2MX06br8I=s88-c-k-c0x00ffffff-no-rj", "width": 88, "height": 88}, "medium": {"url": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AIdro_kgRlHYoUuQFZUWtHmF_03tEhI4lUJPMyZZXz2MX06br8I=s240-c-k-c0x00ffffff-no-rj", "width": 240, "height": 240}, "high": {"url": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AIdro_kgRlHYoUuQFZUWtHmF_03tEhI4lUJPMyZZXz2MX06br8I=s800-c-k-c0x00ffffff-no-rj", "width": 800, "height": 800}}, "localized": {"title": "NEWMEDIA UFM", "description": "New Media UFM es una plataforma de videos educativos de la Universidad Francisco Marroqu\u00edn sobre liberalismo, econom\u00eda, emprendimiento, cultura, pol\u00edtica, literatura, humanidades, historia y m\u00e1s."}, "country": "GT"}, "contentDetails": {"relatedPlaylists": {"likes": "", "uploads": "UUpEhB1YpPrD6I_3BMTSmQKQ"}}, "contentOwnerDetails": {}}, {"kind": "youtube#channel", "etag": "3kKE6vmwjYDuOL3QvZ9IhzeHH6k", "id": "UCUiCCzSId58oP0p62Z2m3zQ", "snippet": {"title": "Reinventing Organizations", "description": "", "customUrl": "@reinventingorganizations2595", "publishedAt": "2014-04-08T12:54:32Z", "thumbnails": {"default": {"url": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AIdro_m8TeLJAuhJ4F7M5JMo6tzxdq36Ai54Q5MwkPm8c-g=s88-c-k-c0x00ffffff-no-rj", "width": 88, "height": 88}, "medium": {"url": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AIdro_m8TeLJAuhJ4F7M5JMo6tzxdq36Ai54Q5MwkPm8c-g=s240-c-k-c0x00ffffff-no-rj", "width": 240, "height": 240}, "high": {"url": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AIdro_m8TeLJAuhJ4F7M5JMo6tzxdq36Ai54Q5MwkPm8c-g=s800-c-k-c0x00ffffff-no-rj", "width": 800, "height": 800}}, "localized": {"title": "Reinventing Organizations", "description": ""}, "country": "US"}, "contentDetails": {"relatedPlaylists": {"likes": "", "uploads": "UUUiCCzSId58oP0p62Z2m3zQ"}}, "contentOwnerDetails": {}}, {"kind": "youtube#channel", "etag": "ZBLZfjIC1obI4Z7ab1GKdlmSxsQ", "id": "UC9WpDc3u_3-Q3o0cLZGbjhg", "snippet": {"title": "El Gentilhombre", "description": "Historia, filosof\u00eda pol\u00edtica y libertad.\n\nhttps://www.elgentilhombre.com/", "customUrl": "@elgentilhombre", "publishedAt": "2018-03-13T14:19:25Z", "thumbnails": {"default": {"url": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AIdro_lzWHfDAyQ5ABvDc31TjxmuhEtI8uAbS5BqK3JuVmJWqg=s88-c-k-c0x00ffffff-no-rj", "width": 88, "height": 88}, "medium": {"url": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AIdro_lzWHfDAyQ5ABvDc31TjxmuhEtI8uAbS5BqK3JuVmJWqg=s240-c-k-c0x00ffffff-no-rj", "width": 240, "height": 240}, "high": {"url": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AIdro_lzWHfDAyQ5ABvDc31TjxmuhEtI8uAbS5BqK3JuVmJWqg=s800-c-k-c0x00ffffff-no-rj", "width": 800, "height": 800}}, "localized": {"title": "El Gentilhombre", "description": "Historia, filosof\u00eda pol\u00edtica y libertad.\n\nhttps://www.elgentilhombre.com/"}, "country": "AR"}, "contentDetails": {"relatedPlaylists": {"likes": "", "uploads": "UU9WpDc3u_3-Q3o0cLZGbjhg"}}, "contentOwnerDetails": {}}, {"kind": "youtube#channel", "etag": "XGrQzQjFea6VVdo_AFkioKxFs3k", "id": "UCJuwh_ZDpZKUxkjTDz8rh3A", "snippet": {"title": "Paralelo Mundial", "description": "Gracias por darte el tiempo de pasar por mi canal, en este sitio subo v\u00eddeos de pol\u00edtica, econom\u00eda, y de otros temas que son relevantes para la actualidad mundial desde un punto de vista libertario .\n Espero que te agrade el contenido que subo y espero verte entre mis suscriptores.\n\n", "customUrl": "@paralelo33-mundial", "publishedAt": "2018-01-29T22:53:47Z", "thumbnails": {"default": {"url": "https://yt3.ggpht.com/qyPUMeC8vMLo7e6f4pF4u9jGChurCDkmrYhLbKBerimLb5irrSislNxDYsbTMEBm6SVogCTKgQ=s88-c-k-c0x00ffffff-no-rj", "width": 88, "height": 88}, "medium": {"url": "https://yt3.ggpht.com/qyPUMeC8vMLo7e6f4pF4u9jGChurCDkmrYhLbKBerimLb5irrSislNxDYsbTMEBm6SVogCTKgQ=s240-c-k-c0x00ffffff-no-rj", "width": 240, "height": 240}, "high": {"url": "https://yt3.ggpht.com/qyPUMeC8vMLo7e6f4pF4u9jGChurCDkmrYhLbKBerimLb5irrSislNxDYsbTMEBm6SVogCTKgQ=s800-c-k-c0x00ffffff-no-rj", "width": 800, "height": 800}}, "localized": {"title": "Paralelo Mundial", "description": "Gracias por darte el tiempo de pasar por mi canal, en este sitio subo v\u00eddeos de pol\u00edtica, econom\u00eda, y de otros temas que son relevantes para la actualidad mundial desde un punto de vista libertario .\n Espero que te agrade el contenido que subo y espero verte entre mis suscriptores.\n\n"}, "country": "CL"}, "contentDetails": {"relatedPlaylists": {"likes": "", "uploads": "UUJuwh_ZDpZKUxkjTDz8rh3A"}}, "contentOwnerDetails": {}}, {"kind": "youtube#channel", "etag": "HnQspvjt9O_7wJTp-qlAsq2XEsM", "id": "UCOA38--mWqKKdCAr6eFy-sA", "snippet": {"title": "C4SS Feed 44", "description": "The Center for a Stateless Society (C4SS) is an anarchist think-tank and media center. \n\nIts mission is to explain and defend the idea of vibrant social cooperation without aggression, oppression, or centralized authority. \n\nIn particular, it seeks to enlarge public understanding and transform public perceptions of anarchism, while reshaping academic and movement debate, through the production and distribution of market anarchist media content, both scholarly and popular, the organization of events, and the development of networks and communities, and to serve, along with the Alliance of the Libertarian Left and the Molinari Institute, as an institutional home for left-libertarian market anarchists.", "customUrl": "@c4ssfeed44", "publishedAt": "2010-03-10T18:17:35Z", "thumbnails": {"default": {"url": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AIdro_kUp7f-li3eJanFZ5_YbZmDd1GVxHPWw2x57oeYnnDgzLA=s88-c-k-c0x00ffffff-no-rj", "width": 88, "height": 88}, "medium": {"url": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AIdro_kUp7f-li3eJanFZ5_YbZmDd1GVxHPWw2x57oeYnnDgzLA=s240-c-k-c0x00ffffff-no-rj", "width": 240, "height": 240}, "high": {"url": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AIdro_kUp7f-li3eJanFZ5_YbZmDd1GVxHPWw2x57oeYnnDgzLA=s800-c-k-c0x00ffffff-no-rj", "width": 800, "height": 800}}, "localized": {"title": "C4SS Feed 44", "description": "The Center for a Stateless Society (C4SS) is an anarchist think-tank and media center. \n\nIts mission is to explain and defend the idea of vibrant social cooperation without aggression, oppression, or centralized authority. \n\nIn particular, it seeks to enlarge public understanding and transform public perceptions of anarchism, while reshaping academic and movement debate, through the production and distribution of market anarchist media content, both scholarly and popular, the organization of events, and the development of networks and communities, and to serve, along with the Alliance of the Libertarian Left and the Molinari Institute, as an institutional home for left-libertarian market anarchists."}, "country": "US"}, "contentDetails": {"relatedPlaylists": {"likes": "", "uploads": "UUOA38--mWqKKdCAr6eFy-sA"}}, "contentOwnerDetails": {}}, {"kind": "youtube#channel", "etag": "0QYj2-qlOf0WDBdF1AaJwsv37zs", "id": "UCtjhVk17jjT8PMN8bF1x4QA", "snippet": {"title": "Plutophrenia", "description": "Quintessential MilkTuber.\n\nhttps://twitter.com/plutophrenia\n\nI have also gone by the names \"Hades\", \"Pluto\", and \"Tak Kak\"\n", "customUrl": "@plutophrenia", "publishedAt": "2021-09-03T17:57:47.699139Z", "thumbnails": {"default": {"url": "https://yt3.ggpht.com/i1bBC4qPTE7R4tGGkQZzCO9yvrn1xww5vBBAf2YNhGdMJskCr5aW0kExcuV_xu9x90T_YaGDqbU=s88-c-k-c0x00ffffff-no-rj", "width": 88, "height": 88}, "medium": {"url": "https://yt3.ggpht.com/i1bBC4qPTE7R4tGGkQZzCO9yvrn1xww5vBBAf2YNhGdMJskCr5aW0kExcuV_xu9x90T_YaGDqbU=s240-c-k-c0x00ffffff-no-rj", "width": 240, "height": 240}, "high": {"url": "https://yt3.ggpht.com/i1bBC4qPTE7R4tGGkQZzCO9yvrn1xww5vBBAf2YNhGdMJskCr5aW0kExcuV_xu9x90T_YaGDqbU=s800-c-k-c0x00ffffff-no-rj", "width": 800, "height": 800}}, "localized": {"title": "Plutophrenia", "description": "Quintessential MilkTuber.\n\nhttps://twitter.com/plutophrenia\n\nI have also gone by the names \"Hades\", \"Pluto\", and \"Tak Kak\"\n"}, "country": "US"}, "contentDetails": {"relatedPlaylists": {"likes": "", "uploads": "UUtjhVk17jjT8PMN8bF1x4QA"}}, "contentOwnerDetails": {}}, {"kind": "youtube#channel", "etag": "Oz7AYQSC33z4k4OP-7tmunw2p0w", "id": "UCUuz6St4vW2uw67ifsZE9Qg", "snippet": {"title": "LIBERTAD TV", "description": "La actualidad liberal en espa\u00f1ol.", "customUrl": "@libertadtv", "publishedAt": "2017-05-21T19:14:36Z", "thumbnails": {"default": {"url": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AIdro_l5WDZkehRnClwGxtJS3D4Wp-jJOFt1YBtDMDAz-4TzJKs=s88-c-k-c0x00ffffff-no-rj", "width": 88, "height": 88}, "medium": {"url": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AIdro_l5WDZkehRnClwGxtJS3D4Wp-jJOFt1YBtDMDAz-4TzJKs=s240-c-k-c0x00ffffff-no-rj", "width": 240, "height": 240}, "high": {"url": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AIdro_l5WDZkehRnClwGxtJS3D4Wp-jJOFt1YBtDMDAz-4TzJKs=s800-c-k-c0x00ffffff-no-rj", "width": 800, "height": 800}}, "defaultLanguage": "es", "localized": {"title": "LIBERTAD TV", "description": "La actualidad liberal en espa\u00f1ol."}, "country": "ES"}, "contentDetails": {"relatedPlaylists": {"likes": "", "uploads": "UUUuz6St4vW2uw67ifsZE9Qg"}}, "contentOwnerDetails": {}}, {"kind": "youtube#channel", "etag": "C_rtJXH2lyBdzjBIa6YBsGrNX7E", "id": "UCa3DVlGH2_QhvwuWlPa6MDQ", "snippet": {"title": "Jaime Altozano", "description": "Divulgador de m\u00fasica y tecnolog\u00eda musical, Youtuber, creador de musihacks.com  \ud83c\udf9b \ud83c\udfb6 \ud83d\udd0a\n", "customUrl": "@jaimealtozano", "publishedAt": "2016-06-02T19:14:05Z", "thumbnails": {"default": {"url": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AIdro_nnVrR67UL430sxJX4ECFGbboInInGC5bx55iOUEiEa_Dc=s88-c-k-c0x00ffffff-no-rj", "width": 88, "height": 88}, "medium": {"url": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AIdro_nnVrR67UL430sxJX4ECFGbboInInGC5bx55iOUEiEa_Dc=s240-c-k-c0x00ffffff-no-rj", "width": 240, "height": 240}, "high": {"url": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AIdro_nnVrR67UL430sxJX4ECFGbboInInGC5bx55iOUEiEa_Dc=s800-c-k-c0x00ffffff-no-rj", "width": 800, "height": 800}}, "localized": {"title": "Jaime Altozano", "description": "Divulgador de m\u00fasica y tecnolog\u00eda musical, Youtuber, creador de musihacks.com  \ud83c\udf9b \ud83c\udfb6 \ud83d\udd0a\n"}}, "contentDetails": {"relatedPlaylists": {"likes": "", "uploads": "UUa3DVlGH2_QhvwuWlPa6MDQ"}}, "contentOwnerDetails": {}}, {"kind": "youtube#channel", "etag": "sHYTw-Zv0-Y61JZs73tcqpjpWnw", "id": "UCwnccDZns6qheisRHcr45xA", "snippet": {"title": "Pedag\u00f3gica Mente", "description": "Me llamo \u00c1lvaro, soy licenciado en pedagog\u00eda y toda mi vida me he dedicado a mi pasi\u00f3n: entender c\u00f3mo hacer del ser humano algo grandioso. \u00danete a m\u00ed en este viaje y aprende a educar correctamente\nPara contactarme, puedes escribirme a: alvaro_florez_@hotmail.com\nhttps://www.instagram.com/alvaro_pedagogo/\nhttps://twitter.com/aflorezdelosada\n", "customUrl": "pedagogicamente", "publishedAt": "2020-05-09T21:42:03.83373Z", "thumbnails": {"default": {"url": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AIdro_kKXp0SMcCv7mSrWryrecR0IaaazJrrpLrS9jQcUYns7g=s88-c-k-c0x00ffffff-no-rj", "width": 88, "height": 88}, "medium": {"url": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AIdro_kKXp0SMcCv7mSrWryrecR0IaaazJrrpLrS9jQcUYns7g=s240-c-k-c0x00ffffff-no-rj", "width": 240, "height": 240}, "high": {"url": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AIdro_kKXp0SMcCv7mSrWryrecR0IaaazJrrpLrS9jQcUYns7g=s800-c-k-c0x00ffffff-no-rj", "width": 800, "height": 800}}, "localized": {"title": "Pedag\u00f3gica Mente", "description": "Me llamo \u00c1lvaro, soy licenciado en pedagog\u00eda y toda mi vida me he dedicado a mi pasi\u00f3n: entender c\u00f3mo hacer del ser humano algo grandioso. \u00danete a m\u00ed en este viaje y aprende a educar correctamente\nPara contactarme, puedes escribirme a: alvaro_florez_@hotmail.com\nhttps://www.instagram.com/alvaro_pedagogo/\nhttps://twitter.com/aflorezdelosada\n"}, "country": "ES"}, "contentDetails": {"relatedPlaylists": {"likes": "", "uploads": "UUwnccDZns6qheisRHcr45xA"}}, "contentOwnerDetails": {}}, {"kind": "youtube#channel", "etag": "Pjb7vVee95EVkgP7dJGfjKtQXug", "id": "UCbdSYaPD-lr1kW27UJuk8Pw", "snippet": {"title": "QuantumFracture", "description": "\u00a1Ciencia! \u00a1y con animaciones! El lado m\u00e1s loco (y real) del Universo.\nEscr\u00edbenos: contacto@quantumfracture.es\nS\u00edguenos en Twitter: https://twitter.com/QuantumFracture\nEn Facebook: https://www.facebook.com/QuantumFracture\n\u00a1Y (s\u00ed, como no) tambi\u00e9n en INSTAGRAM! https://instagram.com/quantumfracture/\nTambi\u00e9n en TikTok: https://www.tiktok.com/@thequantumfracture\n\n", "customUrl": "@quantumfracture", "publishedAt": "2012-08-22T14:53:42Z", "thumbnails": {"default": {"url": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AIdro_lJpHTSZBbl8uWZMuctVo5UG_Xj7H_haXqIZL2yDsmFkUY=s88-c-k-c0x00ffffff-no-rj", "width": 88, "height": 88}, "medium": {"url": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AIdro_lJpHTSZBbl8uWZMuctVo5UG_Xj7H_haXqIZL2yDsmFkUY=s240-c-k-c0x00ffffff-no-rj", "width": 240, "height": 240}, "high": {"url": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AIdro_lJpHTSZBbl8uWZMuctVo5UG_Xj7H_haXqIZL2yDsmFkUY=s800-c-k-c0x00ffffff-no-rj", "width": 800, "height": 800}}, "localized": {"title": "QuantumFracture", "description": "\u00a1Ciencia! \u00a1y con animaciones! El lado m\u00e1s loco (y real) del Universo.\nEscr\u00edbenos: contacto@quantumfracture.es\nS\u00edguenos en Twitter: https://twitter.com/QuantumFracture\nEn Facebook: https://www.facebook.com/QuantumFracture\n\u00a1Y (s\u00ed, como no) tambi\u00e9n en INSTAGRAM! https://instagram.com/quantumfracture/\nTambi\u00e9n en TikTok: https://www.tiktok.com/@thequantumfracture\n\n"}, "country": "ES"}, "contentDetails": {"relatedPlaylists": {"likes": "", "uploads": "UUbdSYaPD-lr1kW27UJuk8Pw"}}, "contentOwnerDetails": {}}, {"kind": "youtube#channel", "etag": "HF_ZUaa4LXBk4VoVj63ZCGSn7K4", "id": "UC1xXl6pnfk3lSOetSoDjTqg", "snippet": {"title": "lwf", "description": "Learning Without Frontiers is a global platform for disruptive thinkers, innovators and practitioners to share knowledge, ideas and experiences about the future of learning.", "customUrl": "@lwf", "publishedAt": "2006-05-09T04:17:30Z", "thumbnails": {"default": {"url": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AIdro_kSVosKKbwO3gkvYvNu-5Jb2oQ79jObL6My_wOcUSW36g=s88-c-k-c0x00ffffff-no-rj", "width": 88, "height": 88}, "medium": {"url": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AIdro_kSVosKKbwO3gkvYvNu-5Jb2oQ79jObL6My_wOcUSW36g=s240-c-k-c0x00ffffff-no-rj", "width": 240, "height": 240}, "high": {"url": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AIdro_kSVosKKbwO3gkvYvNu-5Jb2oQ79jObL6My_wOcUSW36g=s800-c-k-c0x00ffffff-no-rj", "width": 800, "height": 800}}, "localized": {"title": "lwf", "description": "Learning Without Frontiers is a global platform for disruptive thinkers, innovators and practitioners to share knowledge, ideas and experiences about the future of learning."}}, "contentDetails": {"relatedPlaylists": {"likes": "", "uploads": "UU1xXl6pnfk3lSOetSoDjTqg"}}, "contentOwnerDetails": {}}, {"kind": "youtube#channel", "etag": "7VipkfKeouInCB7omQFUoAYaUDQ", "id": "UCsT0YIqwnpJCM-mx7-gSA4Q", "snippet": {"title": "TEDx Talks", "description": "TEDx is an international community that organizes TED-style events anywhere and everywhere -- celebrating locally-driven ideas and elevating them to a global stage. TEDx events are produced independently of TED conferences, each event curates speakers on their own, but based on TED's format and rules.\n\nFor more information on using TED for commercial purposes (e.g. employee learning, in a film or online course), please submit a Media Request here: https://media-requests.ted.com.", "customUrl": "@tedx", "publishedAt": "2009-06-23T16:00:48Z", "thumbnails": {"default": {"url": "https://yt3.ggpht.com/70r5TkYTLC0cpKLAiQEvcWLeIHB8yxoiog0nQIK9MmnZHqkICy0YA-jAaqfT2ChOBwehskjf5g=s88-c-k-c0x00ffffff-no-rj", "width": 88, "height": 88}, "medium": {"url": "https://yt3.ggpht.com/70r5TkYTLC0cpKLAiQEvcWLeIHB8yxoiog0nQIK9MmnZHqkICy0YA-jAaqfT2ChOBwehskjf5g=s240-c-k-c0x00ffffff-no-rj", "width": 240, "height": 240}, "high": {"url": "https://yt3.ggpht.com/70r5TkYTLC0cpKLAiQEvcWLeIHB8yxoiog0nQIK9MmnZHqkICy0YA-jAaqfT2ChOBwehskjf5g=s800-c-k-c0x00ffffff-no-rj", "width": 800, "height": 800}}, "localized": {"title": "TEDx Talks", "description": "TEDx is an international community that organizes TED-style events anywhere and everywhere -- celebrating locally-driven ideas and elevating them to a global stage. TEDx events are produced independently of TED conferences, each event curates speakers on their own, but based on TED's format and rules.\n\nFor more information on using TED for commercial purposes (e.g. employee learning, in a film or online course), please submit a Media Request here: https://media-requests.ted.com."}}, "contentDetails": {"relatedPlaylists": {"likes": "", "uploads": "UUsT0YIqwnpJCM-mx7-gSA4Q"}}, "contentOwnerDetails": {}}, {"kind": "youtube#channel", "etag": "pT9SkKSWRu27c9kf6LVzVX_IYyo", "id": "UCwb3f2WMsOoyWAP0-ywgVJg", "snippet": {"title": "Jos\u00e9 Manuel Gonz\u00e1lez", "description": "\u00bfQu\u00e9 es lo que nos impide vivir mejor?\n\nMuchos dicen que es el capitalismo salvaje, el ego\u00edsmo de los ricos o la poca formaci\u00f3n de los pol\u00edticos.\n\nPero la realidad es que muchas personas, enfrentadas a la incertidumbre, encuentran una falsa sensaci\u00f3n de seguridad en apoyar a gobiernos autoritarios porque piensan que as\u00ed su vida ser\u00e1 mejor.\n\nY es ese miedo a la libertad lo que nos impide mejorar.\n\nEl miedo a la libertad est\u00e1 injustificado.\n\nLa libertad individual fomenta la elecci\u00f3n personal, la prosperidad general y la paz.\n\nComo dec\u00eda Ludwig von Mises: \"La propiedad privada es la base de toda civilizaci\u00f3n\".\n\nY en nuestros v\u00eddeos podr\u00e1s ver claramente por qu\u00e9 esto es as\u00ed.\n\nPasen y vean\n\ud83d\udc47\n", "customUrl": "josemanuelgonzalezancap", "publishedAt": "2009-10-24T22:16:46Z", "thumbnails": {"default": {"url": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AIdro_l_DnLoD4PAetZZEHdwF1MuGByR0yQGZPtcpkFTT-si8LI=s88-c-k-c0x00ffffff-no-rj", "width": 88, "height": 88}, "medium": {"url": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AIdro_l_DnLoD4PAetZZEHdwF1MuGByR0yQGZPtcpkFTT-si8LI=s240-c-k-c0x00ffffff-no-rj", "width": 240, "height": 240}, "high": {"url": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AIdro_l_DnLoD4PAetZZEHdwF1MuGByR0yQGZPtcpkFTT-si8LI=s800-c-k-c0x00ffffff-no-rj", "width": 800, "height": 800}}, "localized": {"title": "Jos\u00e9 Manuel Gonz\u00e1lez", "description": "\u00bfQu\u00e9 es lo que nos impide vivir mejor?\n\nMuchos dicen que es el capitalismo salvaje, el ego\u00edsmo de los ricos o la poca formaci\u00f3n de los pol\u00edticos.\n\nPero la realidad es que muchas personas, enfrentadas a la incertidumbre, encuentran una falsa sensaci\u00f3n de seguridad en apoyar a gobiernos autoritarios porque piensan que as\u00ed su vida ser\u00e1 mejor.\n\nY es ese miedo a la libertad lo que nos impide mejorar.\n\nEl miedo a la libertad est\u00e1 injustificado.\n\nLa libertad individual fomenta la elecci\u00f3n personal, la prosperidad general y la paz.\n\nComo dec\u00eda Ludwig von Mises: \"La propiedad privada es la base de toda civilizaci\u00f3n\".\n\nY en nuestros v\u00eddeos podr\u00e1s ver claramente por qu\u00e9 esto es as\u00ed.\n\nPasen y vean\n\ud83d\udc47\n"}, "country": "ES"}, "contentDetails": {"relatedPlaylists": {"likes": "", "uploads": "UUwb3f2WMsOoyWAP0-ywgVJg"}}, "contentOwnerDetails": {}}, {"kind": "youtube#channel", "etag": "Q5JFVtU0SZMkwMM6lCOXLjH-i-Q", "id": "UC5HdVtarytnZi4eLogHAfoQ", "snippet": {"title": "VisualEconomik", "description": "\u00a1Bienvenidos al canal donde explicamos las historias m\u00e1s fascinantes de la econom\u00eda! \n\nLa informaci\u00f3n proporcionada en este canal tiene fines informativos y educativos \u00fanicamente y no representa ning\u00fan tipo de asesoramiento financiero y/o recomendaci\u00f3n de inversi\u00f3n. Invertir es arriesgado y podr\u00edas perder parte o todo el capital invertido\n", "customUrl": "@visualeconomik", "publishedAt": "2021-10-19T10:49:32.725288Z", "thumbnails": {"default": {"url": "https://yt3.ggpht.com/GKr7xdDnFl8a1zlS7cxHbOBch5d3vajBKIqkUH1a6MLoi7EcJDB5vWeu9RDZA0yqru3k9Fly2Hw=s88-c-k-c0x00ffffff-no-rj", "width": 88, "height": 88}, "medium": {"url": "https://yt3.ggpht.com/GKr7xdDnFl8a1zlS7cxHbOBch5d3vajBKIqkUH1a6MLoi7EcJDB5vWeu9RDZA0yqru3k9Fly2Hw=s240-c-k-c0x00ffffff-no-rj", "width": 240, "height": 240}, "high": {"url": "https://yt3.ggpht.com/GKr7xdDnFl8a1zlS7cxHbOBch5d3vajBKIqkUH1a6MLoi7EcJDB5vWeu9RDZA0yqru3k9Fly2Hw=s800-c-k-c0x00ffffff-no-rj", "width": 800, "height": 800}}, "localized": {"title": "VisualEconomik", "description": "\u00a1Bienvenidos al canal donde explicamos las historias m\u00e1s fascinantes de la econom\u00eda! \n\nLa informaci\u00f3n proporcionada en este canal tiene fines informativos y educativos \u00fanicamente y no representa ning\u00fan tipo de asesoramiento financiero y/o recomendaci\u00f3n de inversi\u00f3n. Invertir es arriesgado y podr\u00edas perder parte o todo el capital invertido\n"}, "country": "ES"}, "contentDetails": {"relatedPlaylists": {"likes": "", "uploads": "UU5HdVtarytnZi4eLogHAfoQ"}}, "contentOwnerDetails": {}}, {"kind": "youtube#channel", "etag": "6ZDcprZ1EMsCoXGe86xWn9CmcTY", "id": "UCy5znSnfMsDwaLlROnZ7Qbg", "snippet": {"title": "Dot CSV", "description": "Divulgaci\u00f3n sobre Inteligencia Artificial para que entiendas c\u00f3mo funciona la pr\u00f3xima revoluci\u00f3n industrial \ud83d\ude80", "customUrl": "@dotcsv", "publishedAt": "2017-02-18T15:42:18Z", "thumbnails": {"default": {"url": "https://yt3.ggpht.com/YvOquorNYMYPk4N1xIt9cwFj6JHypD-WSXriHnyqlK0wB48ZohYSraWMUhK2T5v6OkHJafB91A=s88-c-k-c0x00ffffff-no-rj", "width": 88, "height": 88}, "medium": {"url": "https://yt3.ggpht.com/YvOquorNYMYPk4N1xIt9cwFj6JHypD-WSXriHnyqlK0wB48ZohYSraWMUhK2T5v6OkHJafB91A=s240-c-k-c0x00ffffff-no-rj", "width": 240, "height": 240}, "high": {"url": "https://yt3.ggpht.com/YvOquorNYMYPk4N1xIt9cwFj6JHypD-WSXriHnyqlK0wB48ZohYSraWMUhK2T5v6OkHJafB91A=s800-c-k-c0x00ffffff-no-rj", "width": 800, "height": 800}}, "localized": {"title": "Dot CSV", "description": "Divulgaci\u00f3n sobre Inteligencia Artificial para que entiendas c\u00f3mo funciona la pr\u00f3xima revoluci\u00f3n industrial \ud83d\ude80"}, "country": "ES"}, "contentDetails": {"relatedPlaylists": {"likes": "", "uploads": "UUy5znSnfMsDwaLlROnZ7Qbg"}}, "contentOwnerDetails": {}}, {"kind": "youtube#channel", "etag": "XhA0S7qXZmH8GHTQY2c1ZJO07eY", "id": "UCW7bigXI3kp0RzlXiz3nj5g", "snippet": {"title": "COTEC", "description": "La Fundaci\u00f3n Cotec para la innovaci\u00f3n es una organizaci\u00f3n privada sin \u00e1nimo de lucro cuya misi\u00f3n es promover la innovaci\u00f3n como motor de desarrollo econ\u00f3mico y social. Cuenta con cerca de 100 Miembros, entre empresas privadas y administraciones de los \u00e1mbitos regional y local. S.M. el Rey Felipe VI es el presidente de Honor. Cristina Garmendia es la presidenta.\n\nEn 2015 Cotec decidi\u00f3 ampliar sus retos para convertirse en un verdadero agente de cambio, que contribuya al desarrollo de la econom\u00eda y la sociedad espa\u00f1ola partiendo de una definici\u00f3n m\u00e1s ambiciosa del concepto de innovaci\u00f3n:\n\nInnovaci\u00f3n es todo cambio (no solo tecnol\u00f3gico) \nbasado en conocimiento (no solo cient\u00edfico) \nque genera valor (no solo econ\u00f3mico)\n", "customUrl": "@cotecinnova", "publishedAt": "2015-09-21T09:20:10Z", "thumbnails": {"default": {"url": "https://yt3.ggpht.com/l98Cjp-lqeBdloLPHifBqm2YwWKzSfoEKoUJQSAXSzrqjBSOcmcGEn_UatNoCuZjaf2ZZoozLJg=s88-c-k-c0x00ffffff-no-rj", "width": 88, "height": 88}, "medium": {"url": "https://yt3.ggpht.com/l98Cjp-lqeBdloLPHifBqm2YwWKzSfoEKoUJQSAXSzrqjBSOcmcGEn_UatNoCuZjaf2ZZoozLJg=s240-c-k-c0x00ffffff-no-rj", "width": 240, "height": 240}, "high": {"url": "https://yt3.ggpht.com/l98Cjp-lqeBdloLPHifBqm2YwWKzSfoEKoUJQSAXSzrqjBSOcmcGEn_UatNoCuZjaf2ZZoozLJg=s800-c-k-c0x00ffffff-no-rj", "width": 800, "height": 800}}, "localized": {"title": "COTEC", "description": "La Fundaci\u00f3n Cotec para la innovaci\u00f3n es una organizaci\u00f3n privada sin \u00e1nimo de lucro cuya misi\u00f3n es promover la innovaci\u00f3n como motor de desarrollo econ\u00f3mico y social. Cuenta con cerca de 100 Miembros, entre empresas privadas y administraciones de los \u00e1mbitos regional y local. S.M. el Rey Felipe VI es el presidente de Honor. Cristina Garmendia es la presidenta.\n\nEn 2015 Cotec decidi\u00f3 ampliar sus retos para convertirse en un verdadero agente de cambio, que contribuya al desarrollo de la econom\u00eda y la sociedad espa\u00f1ola partiendo de una definici\u00f3n m\u00e1s ambiciosa del concepto de innovaci\u00f3n:\n\nInnovaci\u00f3n es todo cambio (no solo tecnol\u00f3gico) \nbasado en conocimiento (no solo cient\u00edfico) \nque genera valor (no solo econ\u00f3mico)\n"}, "country": "ES"}, "contentDetails": {"relatedPlaylists": {"likes": "", "uploads": "UUW7bigXI3kp0RzlXiz3nj5g"}}, "contentOwnerDetails": {}}, {"kind": "youtube#channel", "etag": "falx0C3CgxFgumQRkXd64jRaLUM", "id": "UCpLie5obXFdf8T0NG-IRHsA", "snippet": {"title": "Value School", "description": "Value School nace en Madrid en 2017 como un proyecto de divulgaci\u00f3n de conocimiento sobre inversi\u00f3n dirigido al ahorrador com\u00fan. Pretende contribuir al desarrollo y expansi\u00f3n en la sociedad de una manera de invertir reflexiva, informada y consciente.", "customUrl": "@valueschool", "publishedAt": "2017-06-19T08:40:29Z", "thumbnails": {"default": {"url": "https://yt3.ggpht.com/71SoPTwlYb0TafM3fpOx9Wm4KXVSp7dX_8qL75ptSy49LhPO4FfvV_pE8rj9u0fxiuNbFZ4d1g=s88-c-k-c0x00ffffff-no-rj", "width": 88, "height": 88}, "medium": {"url": "https://yt3.ggpht.com/71SoPTwlYb0TafM3fpOx9Wm4KXVSp7dX_8qL75ptSy49LhPO4FfvV_pE8rj9u0fxiuNbFZ4d1g=s240-c-k-c0x00ffffff-no-rj", "width": 240, "height": 240}, "high": {"url": "https://yt3.ggpht.com/71SoPTwlYb0TafM3fpOx9Wm4KXVSp7dX_8qL75ptSy49LhPO4FfvV_pE8rj9u0fxiuNbFZ4d1g=s800-c-k-c0x00ffffff-no-rj", "width": 800, "height": 800}}, "localized": {"title": "Value School", "description": "Value School nace en Madrid en 2017 como un proyecto de divulgaci\u00f3n de conocimiento sobre inversi\u00f3n dirigido al ahorrador com\u00fan. Pretende contribuir al desarrollo y expansi\u00f3n en la sociedad de una manera de invertir reflexiva, informada y consciente."}, "country": "ES"}, "contentDetails": {"relatedPlaylists": {"likes": "", "uploads": "UUpLie5obXFdf8T0NG-IRHsA"}}, "contentOwnerDetails": {}}, {"kind": "youtube#channel", "etag": "DBW5Q3ef8DPV-rtftcMucr2FtSs", "id": "UCglkkIyNzYBOFOR5gp5Yt3Q", "snippet": {"title": "J\u00fcrgen Klaric", "description": "Este es el canal de YouTube de J\u00fcrgen Klaric, un destacado docente, escritor e investigador estadounidense especializado en neuromarketing y neuroinnovaci\u00f3n.\n\nEntre sus logros m\u00e1s destacados se encuentra la creaci\u00f3n, fundaci\u00f3n y presidencia del Business & Innovation Institute of America (BiiA), una instituci\u00f3n sin fines de lucro comprometida con la promoci\u00f3n de una educaci\u00f3n alternativa centrada en la innovaci\u00f3n y el desarrollo empresarial.\n\nAdem\u00e1s de su labor como emprendedor y educador, J\u00fcrgen Klaric es un autor prol\u00edfico. Adem\u00e1s de \"Estamos Ciegos\" y \"V\u00e9ndele a La Mente y No a La Gente\", Klaric ha escrito otros libros importantes, como \"Mente Millonaria\",  \"Neuro Oratoria\", una obra que ofrece t\u00e9cnicas efectivas para mejorar las habilidades de comunicaci\u00f3n y persuasi\u00f3n, basadas en principios de neurociencia y psicolog\u00eda del comportamiento.\n\n\n", "customUrl": "jurgenklaricchannel", "publishedAt": "2013-09-12T21:57:22Z", "thumbnails": {"default": {"url": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AIdro_lUveOjWyXv61cqvuDRo9M5PljbC-gqCS8M2S-jNibp4lY=s88-c-k-c0x00ffffff-no-rj", "width": 88, "height": 88}, "medium": {"url": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AIdro_lUveOjWyXv61cqvuDRo9M5PljbC-gqCS8M2S-jNibp4lY=s240-c-k-c0x00ffffff-no-rj", "width": 240, "height": 240}, "high": {"url": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AIdro_lUveOjWyXv61cqvuDRo9M5PljbC-gqCS8M2S-jNibp4lY=s800-c-k-c0x00ffffff-no-rj", "width": 800, "height": 800}}, "localized": {"title": "J\u00fcrgen Klaric", "description": "Este es el canal de YouTube de J\u00fcrgen Klaric, un destacado docente, escritor e investigador estadounidense especializado en neuromarketing y neuroinnovaci\u00f3n.\n\nEntre sus logros m\u00e1s destacados se encuentra la creaci\u00f3n, fundaci\u00f3n y presidencia del Business & Innovation Institute of America (BiiA), una instituci\u00f3n sin fines de lucro comprometida con la promoci\u00f3n de una educaci\u00f3n alternativa centrada en la innovaci\u00f3n y el desarrollo empresarial.\n\nAdem\u00e1s de su labor como emprendedor y educador, J\u00fcrgen Klaric es un autor prol\u00edfico. Adem\u00e1s de \"Estamos Ciegos\" y \"V\u00e9ndele a La Mente y No a La Gente\", Klaric ha escrito otros libros importantes, como \"Mente Millonaria\",  \"Neuro Oratoria\", una obra que ofrece t\u00e9cnicas efectivas para mejorar las habilidades de comunicaci\u00f3n y persuasi\u00f3n, basadas en principios de neurociencia y psicolog\u00eda del comportamiento.\n\n\n"}, "country": "US"}, "contentDetails": {"relatedPlaylists": {"likes": "", "uploads": "UUglkkIyNzYBOFOR5gp5Yt3Q"}}, "contentOwnerDetails": {}}, {"kind": "youtube#channel", "etag": "b7o5liMJ6RX119NDsHF-K5alHYw", "id": "UCURo57PeFEiGHw3p_4uXsFg", "snippet": {"title": "Josefa Martin Luengo", "description": "Canal de pedagog\u00eda libertaria", "customUrl": "@josefamartinluengo", "publishedAt": "2012-05-31T13:16:07Z", "thumbnails": {"default": {"url": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AIdro_mi7iq0JNhxFiTfVv5D_TmK2Xb35glfIH17m3SVCYjb0zY=s88-c-k-c0x00ffffff-no-rj", "width": 88, "height": 88}, "medium": {"url": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AIdro_mi7iq0JNhxFiTfVv5D_TmK2Xb35glfIH17m3SVCYjb0zY=s240-c-k-c0x00ffffff-no-rj", "width": 240, "height": 240}, "high": {"url": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AIdro_mi7iq0JNhxFiTfVv5D_TmK2Xb35glfIH17m3SVCYjb0zY=s800-c-k-c0x00ffffff-no-rj", "width": 800, "height": 800}}, "localized": {"title": "Josefa Martin Luengo", "description": "Canal de pedagog\u00eda libertaria"}, "country": "ES"}, "contentDetails": {"relatedPlaylists": {"likes": "", "uploads": "UUURo57PeFEiGHw3p_4uXsFg"}}, "contentOwnerDetails": {}}, {"kind": "youtube#channel", "etag": "ppVSQ-djCNe7WIWI1YCPnNomYLk", "id": "UCIhx5YfU9TumAl7Z_QjCptQ", "snippet": {"title": "Laura Mascar\u00f3", "description": "Madre homeschooler y emprendedora digital desde 2008.\nEn este canal comparto\n-recursos educativos\n-consejos de crianza\n-reflexiones sobre homeschooling\n\n\u00a1\u00danete a la comunidad! https://www.youtube.com/channel/UCIhx5YfU9TumAl7Z_QjCptQ/join\n\n\ud83c\udfc5 Bronce\n\u2705Ebook: C\u00f3mo fomentar la inteligencia ling\u00fc\u00edstica de tu beb\u00e9 (incluye imprimible de 200 palabras para empezar el M\u00e9todo Doman de lectura)\n\u27055 libros en formato Powerpoint para la \u00faltima fase del M\u00e9todo Doman de lectura\n\u2705Plantilla imprimible de portafolio educativo\n\u2705Acceso anticipado a los v\u00eddeos\n\n \ud83c\udfc5\ud83c\udfc5Plata\nAdem\u00e1s de todas las ventajas del Nivel Bronce, recibes:\n\u2705Acceso al muro de la comunidad\n\u270525 fichas descargables de inteligencia y memoria\n\u2705Tareas del mes: comparto contigo el curriculum de mi hijo y lo hacemos juntos\n\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5Oro\nAdem\u00e1s de todas las ventajas de los anteriores recibes:\n\u2705Ebook: Camino de Oz\n\u2705Webinars\n   \ud83d\udcc0Crianza y tecnolog\u00eda\n   \ud83d\udcc0Desescolarizaci\u00f3n Interior\n   \ud83d\udcc0Finanzas para padres\n   \ud83d\udcc0Libertad y l\u00edmites en la crianza respetuosa\n   \n\n", "customUrl": "lauramascaro", "publishedAt": "2011-09-30T08:27:06Z", "thumbnails": {"default": {"url": "https://yt3.ggpht.com/A0MtVXBZtGi7vG5mfUID0gKC5oOgpyJa5ALt6OBnV67FWD6c3wr34D1q1dk00-3zsZh_GTW6Cg=s88-c-k-c0x00ffffff-no-rj", "width": 88, "height": 88}, "medium": {"url": "https://yt3.ggpht.com/A0MtVXBZtGi7vG5mfUID0gKC5oOgpyJa5ALt6OBnV67FWD6c3wr34D1q1dk00-3zsZh_GTW6Cg=s240-c-k-c0x00ffffff-no-rj", "width": 240, "height": 240}, "high": {"url": "https://yt3.ggpht.com/A0MtVXBZtGi7vG5mfUID0gKC5oOgpyJa5ALt6OBnV67FWD6c3wr34D1q1dk00-3zsZh_GTW6Cg=s800-c-k-c0x00ffffff-no-rj", "width": 800, "height": 800}}, "localized": {"title": "Laura Mascar\u00f3", "description": "Madre homeschooler y emprendedora digital desde 2008.\nEn este canal comparto\n-recursos educativos\n-consejos de crianza\n-reflexiones sobre homeschooling\n\n\u00a1\u00danete a la comunidad! https://www.youtube.com/channel/UCIhx5YfU9TumAl7Z_QjCptQ/join\n\n\ud83c\udfc5 Bronce\n\u2705Ebook: C\u00f3mo fomentar la inteligencia ling\u00fc\u00edstica de tu beb\u00e9 (incluye imprimible de 200 palabras para empezar el M\u00e9todo Doman de lectura)\n\u27055 libros en formato Powerpoint para la \u00faltima fase del M\u00e9todo Doman de lectura\n\u2705Plantilla imprimible de portafolio educativo\n\u2705Acceso anticipado a los v\u00eddeos\n\n \ud83c\udfc5\ud83c\udfc5Plata\nAdem\u00e1s de todas las ventajas del Nivel Bronce, recibes:\n\u2705Acceso al muro de la comunidad\n\u270525 fichas descargables de inteligencia y memoria\n\u2705Tareas del mes: comparto contigo el curriculum de mi hijo y lo hacemos juntos\n\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5Oro\nAdem\u00e1s de todas las ventajas de los anteriores recibes:\n\u2705Ebook: Camino de Oz\n\u2705Webinars\n   \ud83d\udcc0Crianza y tecnolog\u00eda\n   \ud83d\udcc0Desescolarizaci\u00f3n Interior\n   \ud83d\udcc0Finanzas para padres\n   \ud83d\udcc0Libertad y l\u00edmites en la crianza respetuosa\n   \n\n"}, "country": "ES"}, "contentDetails": {"relatedPlaylists": {"likes": "", "uploads": "UUIhx5YfU9TumAl7Z_QjCptQ"}}, "contentOwnerDetails": {}}, {"kind": "youtube#channel", "etag": "AEiHzPqpKIVgt7m9pjC0430tSIU", "id": "UCIVH4QDljPUKZHqgER3GGgA", "snippet": {"title": "Hermitix Podcast", "description": "Hermitix is a podcast focusing on one-on-one interviews relating to fringe philosophy, obscure theory, weird lit, underappreciated thinkers and movements, and that which historically finds itself 'outside' the academic canon.\n\nThe aim of the podcast is to allow autodidactic thinkers, amateur philosophers and the generally curious an insight into the work of thinkers who are often impenetrable to those outside of the academy.\n\nWith the discussions at Hermitix aiming to be informal idea barrages which attempt to retain the excitement of 'the fringes' without falling into the structural 'niche' pitfalls of the academy.\n\nThe range of speakers Hermitix intends to interview includes, but isn't limited to: PHd students, authors, philosophers, theorists and prominent bloggers.", "customUrl": "@hermitixpodcast", "publishedAt": "2018-08-11T19:58:27Z", "thumbnails": {"default": {"url": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AIdro_nC277k-Z2ocGu_SdoN9p5r-Or3BvyeKAuIudNzgrUkpA=s88-c-k-c0x00ffffff-no-rj", "width": 88, "height": 88}, "medium": {"url": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AIdro_nC277k-Z2ocGu_SdoN9p5r-Or3BvyeKAuIudNzgrUkpA=s240-c-k-c0x00ffffff-no-rj", "width": 240, "height": 240}, "high": {"url": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AIdro_nC277k-Z2ocGu_SdoN9p5r-Or3BvyeKAuIudNzgrUkpA=s800-c-k-c0x00ffffff-no-rj", "width": 800, "height": 800}}, "localized": {"title": "Hermitix Podcast", "description": "Hermitix is a podcast focusing on one-on-one interviews relating to fringe philosophy, obscure theory, weird lit, underappreciated thinkers and movements, and that which historically finds itself 'outside' the academic canon.\n\nThe aim of the podcast is to allow autodidactic thinkers, amateur philosophers and the generally curious an insight into the work of thinkers who are often impenetrable to those outside of the academy.\n\nWith the discussions at Hermitix aiming to be informal idea barrages which attempt to retain the excitement of 'the fringes' without falling into the structural 'niche' pitfalls of the academy.\n\nThe range of speakers Hermitix intends to interview includes, but isn't limited to: PHd students, authors, philosophers, theorists and prominent bloggers."}}, "contentDetails": {"relatedPlaylists": {"likes": "", "uploads": "UUIVH4QDljPUKZHqgER3GGgA"}}, "contentOwnerDetails": {}}, {"kind": "youtube#channel", "etag": "slNIZCD_rD_pBd1_HFpI2Mm3aiw", "id": "UCpEhB1YpPrD6I_3BMTSmQKQ", "snippet": {"title": "NEWMEDIA UFM", "description": "New Media UFM es una plataforma de videos educativos de la Universidad Francisco Marroqu\u00edn sobre liberalismo, econom\u00eda, emprendimiento, cultura, pol\u00edtica, literatura, humanidades, historia y m\u00e1s.", "customUrl": "@newmediaufm", "publishedAt": "2007-01-10T00:18:01Z", "thumbnails": {"default": {"url": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AIdro_kgRlHYoUuQFZUWtHmF_03tEhI4lUJPMyZZXz2MX06br8I=s88-c-k-c0x00ffffff-no-rj", "width": 88, "height": 88}, "medium": {"url": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AIdro_kgRlHYoUuQFZUWtHmF_03tEhI4lUJPMyZZXz2MX06br8I=s240-c-k-c0x00ffffff-no-rj", "width": 240, "height": 240}, "high": {"url": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AIdro_kgRlHYoUuQFZUWtHmF_03tEhI4lUJPMyZZXz2MX06br8I=s800-c-k-c0x00ffffff-no-rj", "width": 800, "height": 800}}, "localized": {"title": "NEWMEDIA UFM", "description": "New Media UFM es una plataforma de videos educativos de la Universidad Francisco Marroqu\u00edn sobre liberalismo, econom\u00eda, emprendimiento, cultura, pol\u00edtica, literatura, humanidades, historia y m\u00e1s."}, "country": "GT"}, "contentDetails": {"relatedPlaylists": {"likes": "", "uploads": "UUpEhB1YpPrD6I_3BMTSmQKQ"}}, "contentOwnerDetails": {}}, {"kind": "youtube#channel", "etag": "0QYj2-qlOf0WDBdF1AaJwsv37zs", "id": "UCtjhVk17jjT8PMN8bF1x4QA", "snippet": {"title": "Plutophrenia", "description": "Quintessential MilkTuber.\n\nhttps://twitter.com/plutophrenia\n\nI have also gone by the names \"Hades\", \"Pluto\", and \"Tak Kak\"\n", "customUrl": "@plutophrenia", "publishedAt": "2021-09-03T17:57:47.699139Z", "thumbnails": {"default": {"url": "https://yt3.ggpht.com/i1bBC4qPTE7R4tGGkQZzCO9yvrn1xww5vBBAf2YNhGdMJskCr5aW0kExcuV_xu9x90T_YaGDqbU=s88-c-k-c0x00ffffff-no-rj", "width": 88, "height": 88}, "medium": {"url": "https://yt3.ggpht.com/i1bBC4qPTE7R4tGGkQZzCO9yvrn1xww5vBBAf2YNhGdMJskCr5aW0kExcuV_xu9x90T_YaGDqbU=s240-c-k-c0x00ffffff-no-rj", "width": 240, "height": 240}, "high": {"url": "https://yt3.ggpht.com/i1bBC4qPTE7R4tGGkQZzCO9yvrn1xww5vBBAf2YNhGdMJskCr5aW0kExcuV_xu9x90T_YaGDqbU=s800-c-k-c0x00ffffff-no-rj", "width": 800, "height": 800}}, "localized": {"title": "Plutophrenia", "description": "Quintessential MilkTuber.\n\nhttps://twitter.com/plutophrenia\n\nI have also gone by the names \"Hades\", \"Pluto\", and \"Tak Kak\"\n"}, "country": "US"}, "contentDetails": {"relatedPlaylists": {"likes": "", "uploads": "UUtjhVk17jjT8PMN8bF1x4QA"}}, "contentOwnerDetails": {}}, {"kind": "youtube#channel", "etag": "Pjb7vVee95EVkgP7dJGfjKtQXug", "id": "UCbdSYaPD-lr1kW27UJuk8Pw", "snippet": {"title": "QuantumFracture", "description": "\u00a1Ciencia! \u00a1y con animaciones! El lado m\u00e1s loco (y real) del Universo.\nEscr\u00edbenos: contacto@quantumfracture.es\nS\u00edguenos en Twitter: https://twitter.com/QuantumFracture\nEn Facebook: https://www.facebook.com/QuantumFracture\n\u00a1Y (s\u00ed, como no) tambi\u00e9n en INSTAGRAM! https://instagram.com/quantumfracture/\nTambi\u00e9n en TikTok: https://www.tiktok.com/@thequantumfracture\n\n", "customUrl": "@quantumfracture", "publishedAt": "2012-08-22T14:53:42Z", "thumbnails": {"default": {"url": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AIdro_lJpHTSZBbl8uWZMuctVo5UG_Xj7H_haXqIZL2yDsmFkUY=s88-c-k-c0x00ffffff-no-rj", "width": 88, "height": 88}, "medium": {"url": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AIdro_lJpHTSZBbl8uWZMuctVo5UG_Xj7H_haXqIZL2yDsmFkUY=s240-c-k-c0x00ffffff-no-rj", "width": 240, "height": 240}, "high": {"url": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AIdro_lJpHTSZBbl8uWZMuctVo5UG_Xj7H_haXqIZL2yDsmFkUY=s800-c-k-c0x00ffffff-no-rj", "width": 800, "height": 800}}, "localized": {"title": "QuantumFracture", "description": "\u00a1Ciencia! \u00a1y con animaciones! El lado m\u00e1s loco (y real) del Universo.\nEscr\u00edbenos: contacto@quantumfracture.es\nS\u00edguenos en Twitter: https://twitter.com/QuantumFracture\nEn Facebook: https://www.facebook.com/QuantumFracture\n\u00a1Y (s\u00ed, como no) tambi\u00e9n en INSTAGRAM! https://instagram.com/quantumfracture/\nTambi\u00e9n en TikTok: https://www.tiktok.com/@thequantumfracture\n\n"}, "country": "ES"}, "contentDetails": {"relatedPlaylists": {"likes": "", "uploads": "UUbdSYaPD-lr1kW27UJuk8Pw"}}, "contentOwnerDetails": {}}, {"kind": "youtube#channel", "etag": "XGrQzQjFea6VVdo_AFkioKxFs3k", "id": "UCJuwh_ZDpZKUxkjTDz8rh3A", "snippet": {"title": "Paralelo Mundial", "description": "Gracias por darte el tiempo de pasar por mi canal, en este sitio subo v\u00eddeos de pol\u00edtica, econom\u00eda, y de otros temas que son relevantes para la actualidad mundial desde un punto de vista libertario .\n Espero que te agrade el contenido que subo y espero verte entre mis suscriptores.\n\n", "customUrl": "@paralelo33-mundial", "publishedAt": "2018-01-29T22:53:47Z", "thumbnails": {"default": {"url": "https://yt3.ggpht.com/qyPUMeC8vMLo7e6f4pF4u9jGChurCDkmrYhLbKBerimLb5irrSislNxDYsbTMEBm6SVogCTKgQ=s88-c-k-c0x00ffffff-no-rj", "width": 88, "height": 88}, "medium": {"url": "https://yt3.ggpht.com/qyPUMeC8vMLo7e6f4pF4u9jGChurCDkmrYhLbKBerimLb5irrSislNxDYsbTMEBm6SVogCTKgQ=s240-c-k-c0x00ffffff-no-rj", "width": 240, "height": 240}, "high": {"url": "https://yt3.ggpht.com/qyPUMeC8vMLo7e6f4pF4u9jGChurCDkmrYhLbKBerimLb5irrSislNxDYsbTMEBm6SVogCTKgQ=s800-c-k-c0x00ffffff-no-rj", "width": 800, "height": 800}}, "localized": {"title": "Paralelo Mundial", "description": "Gracias por darte el tiempo de pasar por mi canal, en este sitio subo v\u00eddeos de pol\u00edtica, econom\u00eda, y de otros temas que son relevantes para la actualidad mundial desde un punto de vista libertario .\n Espero que te agrade el contenido que subo y espero verte entre mis suscriptores.\n\n"}, "country": "CL"}, "contentDetails": {"relatedPlaylists": {"likes": "", "uploads": "UUJuwh_ZDpZKUxkjTDz8rh3A"}}, "contentOwnerDetails": {}}, {"kind": "youtube#channel", "etag": "h2GbRHbi1TJXwiR23qXE5FZD3cM", "id": "UCNmb88ai-fvIL1BSHuwRIcQ", "snippet": {"title": "Federaci\u00f3 Cooperatives Treball Catalunya", "description": "En aquest espai la Federaci\u00f3 de Cooperatives de Treball de Catalunya comparteix els v\u00eddeos i material audiovisual que promou el cooperativisme.", "customUrl": "@federaciocooperativestreball", "publishedAt": "2011-10-30T14:41:42Z", "thumbnails": {"default": {"url": "https://yt3.ggpht.com/aQFAuNY-wv1ZIR05AyPYjHC-7J5JHh3NtDc20vogXv_Buwjc0PqlTLqoRQWubc8dDiFitZp5=s88-c-k-c0x00ffffff-no-rj", "width": 88, "height": 88}, "medium": {"url": "https://yt3.ggpht.com/aQFAuNY-wv1ZIR05AyPYjHC-7J5JHh3NtDc20vogXv_Buwjc0PqlTLqoRQWubc8dDiFitZp5=s240-c-k-c0x00ffffff-no-rj", "width": 240, "height": 240}, "high": {"url": "https://yt3.ggpht.com/aQFAuNY-wv1ZIR05AyPYjHC-7J5JHh3NtDc20vogXv_Buwjc0PqlTLqoRQWubc8dDiFitZp5=s800-c-k-c0x00ffffff-no-rj", "width": 800, "height": 800}}, "localized": {"title": "Federaci\u00f3 Cooperatives Treball Catalunya", "description": "En aquest espai la Federaci\u00f3 de Cooperatives de Treball de Catalunya comparteix els v\u00eddeos i material audiovisual que promou el cooperativisme."}, "country": "ES"}, "contentDetails": {"relatedPlaylists": {"likes": "", "uploads": "UUNmb88ai-fvIL1BSHuwRIcQ"}}, "contentOwnerDetails": {}}, {"kind": "youtube#channel", "etag": "HnQspvjt9O_7wJTp-qlAsq2XEsM", "id": "UCOA38--mWqKKdCAr6eFy-sA", "snippet": {"title": "C4SS Feed 44", "description": "The Center for a Stateless Society (C4SS) is an anarchist think-tank and media center. \n\nIts mission is to explain and defend the idea of vibrant social cooperation without aggression, oppression, or centralized authority. \n\nIn particular, it seeks to enlarge public understanding and transform public perceptions of anarchism, while reshaping academic and movement debate, through the production and distribution of market anarchist media content, both scholarly and popular, the organization of events, and the development of networks and communities, and to serve, along with the Alliance of the Libertarian Left and the Molinari Institute, as an institutional home for left-libertarian market anarchists.", "customUrl": "@c4ssfeed44", "publishedAt": "2010-03-10T18:17:35Z", "thumbnails": {"default": {"url": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AIdro_kUp7f-li3eJanFZ5_YbZmDd1GVxHPWw2x57oeYnnDgzLA=s88-c-k-c0x00ffffff-no-rj", "width": 88, "height": 88}, "medium": {"url": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AIdro_kUp7f-li3eJanFZ5_YbZmDd1GVxHPWw2x57oeYnnDgzLA=s240-c-k-c0x00ffffff-no-rj", "width": 240, "height": 240}, "high": {"url": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AIdro_kUp7f-li3eJanFZ5_YbZmDd1GVxHPWw2x57oeYnnDgzLA=s800-c-k-c0x00ffffff-no-rj", "width": 800, "height": 800}}, "localized": {"title": "C4SS Feed 44", "description": "The Center for a Stateless Society (C4SS) is an anarchist think-tank and media center. \n\nIts mission is to explain and defend the idea of vibrant social cooperation without aggression, oppression, or centralized authority. \n\nIn particular, it seeks to enlarge public understanding and transform public perceptions of anarchism, while reshaping academic and movement debate, through the production and distribution of market anarchist media content, both scholarly and popular, the organization of events, and the development of networks and communities, and to serve, along with the Alliance of the Libertarian Left and the Molinari Institute, as an institutional home for left-libertarian market anarchists."}, "country": "US"}, "contentDetails": {"relatedPlaylists": {"likes": "", "uploads": "UUOA38--mWqKKdCAr6eFy-sA"}}, "contentOwnerDetails": {}}, {"kind": "youtube#channel", "etag": "C_rtJXH2lyBdzjBIa6YBsGrNX7E", "id": "UCa3DVlGH2_QhvwuWlPa6MDQ", "snippet": {"title": "Jaime Altozano", "description": "Divulgador de m\u00fasica y tecnolog\u00eda musical, Youtuber, creador de musihacks.com  \ud83c\udf9b \ud83c\udfb6 \ud83d\udd0a\n", "customUrl": "@jaimealtozano", "publishedAt": "2016-06-02T19:14:05Z", "thumbnails": {"default": {"url": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AIdro_nnVrR67UL430sxJX4ECFGbboInInGC5bx55iOUEiEa_Dc=s88-c-k-c0x00ffffff-no-rj", "width": 88, "height": 88}, "medium": {"url": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AIdro_nnVrR67UL430sxJX4ECFGbboInInGC5bx55iOUEiEa_Dc=s240-c-k-c0x00ffffff-no-rj", "width": 240, "height": 240}, "high": {"url": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AIdro_nnVrR67UL430sxJX4ECFGbboInInGC5bx55iOUEiEa_Dc=s800-c-k-c0x00ffffff-no-rj", "width": 800, "height": 800}}, "localized": {"title": "Jaime Altozano", "description": "Divulgador de m\u00fasica y tecnolog\u00eda musical, Youtuber, creador de musihacks.com  \ud83c\udf9b \ud83c\udfb6 \ud83d\udd0a\n"}}, "contentDetails": {"relatedPlaylists": {"likes": "", "uploads": "UUa3DVlGH2_QhvwuWlPa6MDQ"}}, "contentOwnerDetails": {}}, {"kind": "youtube#channel", "etag": "ZBLZfjIC1obI4Z7ab1GKdlmSxsQ", "id": "UC9WpDc3u_3-Q3o0cLZGbjhg", "snippet": {"title": "El Gentilhombre", "description": "Historia, filosof\u00eda pol\u00edtica y libertad.\n\nhttps://www.elgentilhombre.com/", "customUrl": "@elgentilhombre", "publishedAt": "2018-03-13T14:19:25Z", "thumbnails": {"default": {"url": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AIdro_lzWHfDAyQ5ABvDc31TjxmuhEtI8uAbS5BqK3JuVmJWqg=s88-c-k-c0x00ffffff-no-rj", "width": 88, "height": 88}, "medium": {"url": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AIdro_lzWHfDAyQ5ABvDc31TjxmuhEtI8uAbS5BqK3JuVmJWqg=s240-c-k-c0x00ffffff-no-rj", "width": 240, "height": 240}, "high": {"url": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AIdro_lzWHfDAyQ5ABvDc31TjxmuhEtI8uAbS5BqK3JuVmJWqg=s800-c-k-c0x00ffffff-no-rj", "width": 800, "height": 800}}, "localized": {"title": "El Gentilhombre", "description": "Historia, filosof\u00eda pol\u00edtica y libertad.\n\nhttps://www.elgentilhombre.com/"}, "country": "AR"}, "contentDetails": {"relatedPlaylists": {"likes": "", "uploads": "UU9WpDc3u_3-Q3o0cLZGbjhg"}}, "contentOwnerDetails": {}}, {"kind": "youtube#channel", "etag": "falx0C3CgxFgumQRkXd64jRaLUM", "id": "UCpLie5obXFdf8T0NG-IRHsA", "snippet": {"title": "Value School", "description": "Value School nace en Madrid en 2017 como un proyecto de divulgaci\u00f3n de conocimiento sobre inversi\u00f3n dirigido al ahorrador com\u00fan. Pretende contribuir al desarrollo y expansi\u00f3n en la sociedad de una manera de invertir reflexiva, informada y consciente.", "customUrl": "@valueschool", "publishedAt": "2017-06-19T08:40:29Z", "thumbnails": {"default": {"url": "https://yt3.ggpht.com/71SoPTwlYb0TafM3fpOx9Wm4KXVSp7dX_8qL75ptSy49LhPO4FfvV_pE8rj9u0fxiuNbFZ4d1g=s88-c-k-c0x00ffffff-no-rj", "width": 88, "height": 88}, "medium": {"url": "https://yt3.ggpht.com/71SoPTwlYb0TafM3fpOx9Wm4KXVSp7dX_8qL75ptSy49LhPO4FfvV_pE8rj9u0fxiuNbFZ4d1g=s240-c-k-c0x00ffffff-no-rj", "width": 240, "height": 240}, "high": {"url": "https://yt3.ggpht.com/71SoPTwlYb0TafM3fpOx9Wm4KXVSp7dX_8qL75ptSy49LhPO4FfvV_pE8rj9u0fxiuNbFZ4d1g=s800-c-k-c0x00ffffff-no-rj", "width": 800, "height": 800}}, "localized": {"title": "Value School", "description": "Value School nace en Madrid en 2017 como un proyecto de divulgaci\u00f3n de conocimiento sobre inversi\u00f3n dirigido al ahorrador com\u00fan. Pretende contribuir al desarrollo y expansi\u00f3n en la sociedad de una manera de invertir reflexiva, informada y consciente."}, "country": "ES"}, "contentDetails": {"relatedPlaylists": {"likes": "", "uploads": "UUpLie5obXFdf8T0NG-IRHsA"}}, "contentOwnerDetails": {}}, {"kind": "youtube#channel", "etag": "7VipkfKeouInCB7omQFUoAYaUDQ", "id": "UCsT0YIqwnpJCM-mx7-gSA4Q", "snippet": {"title": "TEDx Talks", "description": "TEDx is an international community that organizes TED-style events anywhere and everywhere -- celebrating locally-driven ideas and elevating them to a global stage. TEDx events are produced independently of TED conferences, each event curates speakers on their own, but based on TED's format and rules.\n\nFor more information on using TED for commercial purposes (e.g. employee learning, in a film or online course), please submit a Media Request here: https://media-requests.ted.com.", "customUrl": "@tedx", "publishedAt": "2009-06-23T16:00:48Z", "thumbnails": {"default": {"url": "https://yt3.ggpht.com/70r5TkYTLC0cpKLAiQEvcWLeIHB8yxoiog0nQIK9MmnZHqkICy0YA-jAaqfT2ChOBwehskjf5g=s88-c-k-c0x00ffffff-no-rj", "width": 88, "height": 88}, "medium": {"url": "https://yt3.ggpht.com/70r5TkYTLC0cpKLAiQEvcWLeIHB8yxoiog0nQIK9MmnZHqkICy0YA-jAaqfT2ChOBwehskjf5g=s240-c-k-c0x00ffffff-no-rj", "width": 240, "height": 240}, "high": {"url": "https://yt3.ggpht.com/70r5TkYTLC0cpKLAiQEvcWLeIHB8yxoiog0nQIK9MmnZHqkICy0YA-jAaqfT2ChOBwehskjf5g=s800-c-k-c0x00ffffff-no-rj", "width": 800, "height": 800}}, "localized": {"title": "TEDx Talks", "description": "TEDx is an international community that organizes TED-style events anywhere and everywhere -- celebrating locally-driven ideas and elevating them to a global stage. TEDx events are produced independently of TED conferences, each event curates speakers on their own, but based on TED's format and rules.\n\nFor more information on using TED for commercial purposes (e.g. employee learning, in a film or online course), please submit a Media Request here: https://media-requests.ted.com."}}, "contentDetails": {"relatedPlaylists": {"likes": "", "uploads": "UUsT0YIqwnpJCM-mx7-gSA4Q"}}, "contentOwnerDetails": {}}, {"kind": "youtube#channel", "etag": "AEiHzPqpKIVgt7m9pjC0430tSIU", "id": "UCIVH4QDljPUKZHqgER3GGgA", "snippet": {"title": "Hermitix Podcast", "description": "Hermitix is a podcast focusing on one-on-one interviews relating to fringe philosophy, obscure theory, weird lit, underappreciated thinkers and movements, and that which historically finds itself 'outside' the academic canon.\n\nThe aim of the podcast is to allow autodidactic thinkers, amateur philosophers and the generally curious an insight into the work of thinkers who are often impenetrable to those outside of the academy.\n\nWith the discussions at Hermitix aiming to be informal idea barrages which attempt to retain the excitement of 'the fringes' without falling into the structural 'niche' pitfalls of the academy.\n\nThe range of speakers Hermitix intends to interview includes, but isn't limited to: PHd students, authors, philosophers, theorists and prominent bloggers.", "customUrl": "@hermitixpodcast", "publishedAt": "2018-08-11T19:58:27Z", "thumbnails": {"default": {"url": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AIdro_nC277k-Z2ocGu_SdoN9p5r-Or3BvyeKAuIudNzgrUkpA=s88-c-k-c0x00ffffff-no-rj", "width": 88, "height": 88}, "medium": {"url": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AIdro_nC277k-Z2ocGu_SdoN9p5r-Or3BvyeKAuIudNzgrUkpA=s240-c-k-c0x00ffffff-no-rj", "width": 240, "height": 240}, "high": {"url": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AIdro_nC277k-Z2ocGu_SdoN9p5r-Or3BvyeKAuIudNzgrUkpA=s800-c-k-c0x00ffffff-no-rj", "width": 800, "height": 800}}, "localized": {"title": "Hermitix Podcast", "description": "Hermitix is a podcast focusing on one-on-one interviews relating to fringe philosophy, obscure theory, weird lit, underappreciated thinkers and movements, and that which historically finds itself 'outside' the academic canon.\n\nThe aim of the podcast is to allow autodidactic thinkers, amateur philosophers and the generally curious an insight into the work of thinkers who are often impenetrable to those outside of the academy.\n\nWith the discussions at Hermitix aiming to be informal idea barrages which attempt to retain the excitement of 'the fringes' without falling into the structural 'niche' pitfalls of the academy.\n\nThe range of speakers Hermitix intends to interview includes, but isn't limited to: PHd students, authors, philosophers, theorists and prominent bloggers."}}, "contentDetails": {"relatedPlaylists": {"likes": "", "uploads": "UUIVH4QDljPUKZHqgER3GGgA"}}, "contentOwnerDetails": {}}, {"kind": "youtube#channel", "etag": "pT9SkKSWRu27c9kf6LVzVX_IYyo", "id": "UCwb3f2WMsOoyWAP0-ywgVJg", "snippet": {"title": "Jos\u00e9 Manuel Gonz\u00e1lez", "description": "\u00bfQu\u00e9 es lo que nos impide vivir mejor?\n\nMuchos dicen que es el capitalismo salvaje, el ego\u00edsmo de los ricos o la poca formaci\u00f3n de los pol\u00edticos.\n\nPero la realidad es que muchas personas, enfrentadas a la incertidumbre, encuentran una falsa sensaci\u00f3n de seguridad en apoyar a gobiernos autoritarios porque piensan que as\u00ed su vida ser\u00e1 mejor.\n\nY es ese miedo a la libertad lo que nos impide mejorar.\n\nEl miedo a la libertad est\u00e1 injustificado.\n\nLa libertad individual fomenta la elecci\u00f3n personal, la prosperidad general y la paz.\n\nComo dec\u00eda Ludwig von Mises: \"La propiedad privada es la base de toda civilizaci\u00f3n\".\n\nY en nuestros v\u00eddeos podr\u00e1s ver claramente por qu\u00e9 esto es as\u00ed.\n\nPasen y vean\n\ud83d\udc47\n", "customUrl": "josemanuelgonzalezancap", "publishedAt": "2009-10-24T22:16:46Z", "thumbnails": {"default": {"url": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AIdro_l_DnLoD4PAetZZEHdwF1MuGByR0yQGZPtcpkFTT-si8LI=s88-c-k-c0x00ffffff-no-rj", "width": 88, "height": 88}, "medium": {"url": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AIdro_l_DnLoD4PAetZZEHdwF1MuGByR0yQGZPtcpkFTT-si8LI=s240-c-k-c0x00ffffff-no-rj", "width": 240, "height": 240}, "high": {"url": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AIdro_l_DnLoD4PAetZZEHdwF1MuGByR0yQGZPtcpkFTT-si8LI=s800-c-k-c0x00ffffff-no-rj", "width": 800, "height": 800}}, "localized": {"title": "Jos\u00e9 Manuel Gonz\u00e1lez", "description": "\u00bfQu\u00e9 es lo que nos impide vivir mejor?\n\nMuchos dicen que es el capitalismo salvaje, el ego\u00edsmo de los ricos o la poca formaci\u00f3n de los pol\u00edticos.\n\nPero la realidad es que muchas personas, enfrentadas a la incertidumbre, encuentran una falsa sensaci\u00f3n de seguridad en apoyar a gobiernos autoritarios porque piensan que as\u00ed su vida ser\u00e1 mejor.\n\nY es ese miedo a la libertad lo que nos impide mejorar.\n\nEl miedo a la libertad est\u00e1 injustificado.\n\nLa libertad individual fomenta la elecci\u00f3n personal, la prosperidad general y la paz.\n\nComo dec\u00eda Ludwig von Mises: \"La propiedad privada es la base de toda civilizaci\u00f3n\".\n\nY en nuestros v\u00eddeos podr\u00e1s ver claramente por qu\u00e9 esto es as\u00ed.\n\nPasen y vean\n\ud83d\udc47\n"}, "country": "ES"}, "contentDetails": {"relatedPlaylists": {"likes": "", "uploads": "UUwb3f2WMsOoyWAP0-ywgVJg"}}, "contentOwnerDetails": {}}, {"kind": "youtube#channel", "etag": "Q5JFVtU0SZMkwMM6lCOXLjH-i-Q", "id": "UC5HdVtarytnZi4eLogHAfoQ", "snippet": {"title": "VisualEconomik", "description": "\u00a1Bienvenidos al canal donde explicamos las historias m\u00e1s fascinantes de la econom\u00eda! \n\nLa informaci\u00f3n proporcionada en este canal tiene fines informativos y educativos \u00fanicamente y no representa ning\u00fan tipo de asesoramiento financiero y/o recomendaci\u00f3n de inversi\u00f3n. Invertir es arriesgado y podr\u00edas perder parte o todo el capital invertido\n", "customUrl": "@visualeconomik", "publishedAt": "2021-10-19T10:49:32.725288Z", "thumbnails": {"default": {"url": "https://yt3.ggpht.com/GKr7xdDnFl8a1zlS7cxHbOBch5d3vajBKIqkUH1a6MLoi7EcJDB5vWeu9RDZA0yqru3k9Fly2Hw=s88-c-k-c0x00ffffff-no-rj", "width": 88, "height": 88}, "medium": {"url": "https://yt3.ggpht.com/GKr7xdDnFl8a1zlS7cxHbOBch5d3vajBKIqkUH1a6MLoi7EcJDB5vWeu9RDZA0yqru3k9Fly2Hw=s240-c-k-c0x00ffffff-no-rj", "width": 240, "height": 240}, "high": {"url": "https://yt3.ggpht.com/GKr7xdDnFl8a1zlS7cxHbOBch5d3vajBKIqkUH1a6MLoi7EcJDB5vWeu9RDZA0yqru3k9Fly2Hw=s800-c-k-c0x00ffffff-no-rj", "width": 800, "height": 800}}, "localized": {"title": "VisualEconomik", "description": "\u00a1Bienvenidos al canal donde explicamos las historias m\u00e1s fascinantes de la econom\u00eda! \n\nLa informaci\u00f3n proporcionada en este canal tiene fines informativos y educativos \u00fanicamente y no representa ning\u00fan tipo de asesoramiento financiero y/o recomendaci\u00f3n de inversi\u00f3n. Invertir es arriesgado y podr\u00edas perder parte o todo el capital invertido\n"}, "country": "ES"}, "contentDetails": {"relatedPlaylists": {"likes": "", "uploads": "UU5HdVtarytnZi4eLogHAfoQ"}}, "contentOwnerDetails": {}}, {"kind": "youtube#channel", "etag": "Oz7AYQSC33z4k4OP-7tmunw2p0w", "id": "UCUuz6St4vW2uw67ifsZE9Qg", "snippet": {"title": "LIBERTAD TV", "description": "La actualidad liberal en espa\u00f1ol.", "customUrl": "@libertadtv", "publishedAt": "2017-05-21T19:14:36Z", "thumbnails": {"default": {"url": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AIdro_l5WDZkehRnClwGxtJS3D4Wp-jJOFt1YBtDMDAz-4TzJKs=s88-c-k-c0x00ffffff-no-rj", "width": 88, "height": 88}, "medium": {"url": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AIdro_l5WDZkehRnClwGxtJS3D4Wp-jJOFt1YBtDMDAz-4TzJKs=s240-c-k-c0x00ffffff-no-rj", "width": 240, "height": 240}, "high": {"url": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AIdro_l5WDZkehRnClwGxtJS3D4Wp-jJOFt1YBtDMDAz-4TzJKs=s800-c-k-c0x00ffffff-no-rj", "width": 800, "height": 800}}, "defaultLanguage": "es", "localized": {"title": "LIBERTAD TV", "description": "La actualidad liberal en espa\u00f1ol."}, "country": "ES"}, "contentDetails": {"relatedPlaylists": {"likes": "", "uploads": "UUUuz6St4vW2uw67ifsZE9Qg"}}, "contentOwnerDetails": {}}, {"kind": "youtube#channel", "etag": "XhA0S7qXZmH8GHTQY2c1ZJO07eY", "id": "UCW7bigXI3kp0RzlXiz3nj5g", "snippet": {"title": "COTEC", "description": "La Fundaci\u00f3n Cotec para la innovaci\u00f3n es una organizaci\u00f3n privada sin \u00e1nimo de lucro cuya misi\u00f3n es promover la innovaci\u00f3n como motor de desarrollo econ\u00f3mico y social. Cuenta con cerca de 100 Miembros, entre empresas privadas y administraciones de los \u00e1mbitos regional y local. S.M. el Rey Felipe VI es el presidente de Honor. Cristina Garmendia es la presidenta.\n\nEn 2015 Cotec decidi\u00f3 ampliar sus retos para convertirse en un verdadero agente de cambio, que contribuya al desarrollo de la econom\u00eda y la sociedad espa\u00f1ola partiendo de una definici\u00f3n m\u00e1s ambiciosa del concepto de innovaci\u00f3n:\n\nInnovaci\u00f3n es todo cambio (no solo tecnol\u00f3gico) \nbasado en conocimiento (no solo cient\u00edfico) \nque genera valor (no solo econ\u00f3mico)\n", "customUrl": "@cotecinnova", "publishedAt": "2015-09-21T09:20:10Z", "thumbnails": {"default": {"url": "https://yt3.ggpht.com/l98Cjp-lqeBdloLPHifBqm2YwWKzSfoEKoUJQSAXSzrqjBSOcmcGEn_UatNoCuZjaf2ZZoozLJg=s88-c-k-c0x00ffffff-no-rj", "width": 88, "height": 88}, "medium": {"url": "https://yt3.ggpht.com/l98Cjp-lqeBdloLPHifBqm2YwWKzSfoEKoUJQSAXSzrqjBSOcmcGEn_UatNoCuZjaf2ZZoozLJg=s240-c-k-c0x00ffffff-no-rj", "width": 240, "height": 240}, "high": {"url": "https://yt3.ggpht.com/l98Cjp-lqeBdloLPHifBqm2YwWKzSfoEKoUJQSAXSzrqjBSOcmcGEn_UatNoCuZjaf2ZZoozLJg=s800-c-k-c0x00ffffff-no-rj", "width": 800, "height": 800}}, "localized": {"title": "COTEC", "description": "La Fundaci\u00f3n Cotec para la innovaci\u00f3n es una organizaci\u00f3n privada sin \u00e1nimo de lucro cuya misi\u00f3n es promover la innovaci\u00f3n como motor de desarrollo econ\u00f3mico y social. Cuenta con cerca de 100 Miembros, entre empresas privadas y administraciones de los \u00e1mbitos regional y local. S.M. el Rey Felipe VI es el presidente de Honor. Cristina Garmendia es la presidenta.\n\nEn 2015 Cotec decidi\u00f3 ampliar sus retos para convertirse en un verdadero agente de cambio, que contribuya al desarrollo de la econom\u00eda y la sociedad espa\u00f1ola partiendo de una definici\u00f3n m\u00e1s ambiciosa del concepto de innovaci\u00f3n:\n\nInnovaci\u00f3n es todo cambio (no solo tecnol\u00f3gico) \nbasado en conocimiento (no solo cient\u00edfico) \nque genera valor (no solo econ\u00f3mico)\n"}, "country": "ES"}, "contentDetails": {"relatedPlaylists": {"likes": "", "uploads": "UUW7bigXI3kp0RzlXiz3nj5g"}}, "contentOwnerDetails": {}}, {"kind": "youtube#channel", "etag": "HF_ZUaa4LXBk4VoVj63ZCGSn7K4", "id": "UC1xXl6pnfk3lSOetSoDjTqg", "snippet": {"title": "lwf", "description": "Learning Without Frontiers is a global platform for disruptive thinkers, innovators and practitioners to share knowledge, ideas and experiences about the future of learning.", "customUrl": "@lwf", "publishedAt": "2006-05-09T04:17:30Z", "thumbnails": {"default": {"url": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AIdro_kSVosKKbwO3gkvYvNu-5Jb2oQ79jObL6My_wOcUSW36g=s88-c-k-c0x00ffffff-no-rj", "width": 88, "height": 88}, "medium": {"url": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AIdro_kSVosKKbwO3gkvYvNu-5Jb2oQ79jObL6My_wOcUSW36g=s240-c-k-c0x00ffffff-no-rj", "width": 240, "height": 240}, "high": {"url": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AIdro_kSVosKKbwO3gkvYvNu-5Jb2oQ79jObL6My_wOcUSW36g=s800-c-k-c0x00ffffff-no-rj", "width": 800, "height": 800}}, "localized": {"title": "lwf", "description": "Learning Without Frontiers is a global platform for disruptive thinkers, innovators and practitioners to share knowledge, ideas and experiences about the future of learning."}}, "contentDetails": {"relatedPlaylists": {"likes": "", "uploads": "UU1xXl6pnfk3lSOetSoDjTqg"}}, "contentOwnerDetails": {}}, {"kind": "youtube#channel", "etag": "b7o5liMJ6RX119NDsHF-K5alHYw", "id": "UCURo57PeFEiGHw3p_4uXsFg", "snippet": {"title": "Josefa Martin Luengo", "description": "Canal de pedagog\u00eda libertaria", "customUrl": "@josefamartinluengo", "publishedAt": "2012-05-31T13:16:07Z", "thumbnails": {"default": {"url": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AIdro_mi7iq0JNhxFiTfVv5D_TmK2Xb35glfIH17m3SVCYjb0zY=s88-c-k-c0x00ffffff-no-rj", "width": 88, "height": 88}, "medium": {"url": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AIdro_mi7iq0JNhxFiTfVv5D_TmK2Xb35glfIH17m3SVCYjb0zY=s240-c-k-c0x00ffffff-no-rj", "width": 240, "height": 240}, "high": {"url": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AIdro_mi7iq0JNhxFiTfVv5D_TmK2Xb35glfIH17m3SVCYjb0zY=s800-c-k-c0x00ffffff-no-rj", "width": 800, "height": 800}}, "localized": {"title": "Josefa Martin Luengo", "description": "Canal de pedagog\u00eda libertaria"}, "country": "ES"}, "contentDetails": {"relatedPlaylists": {"likes": "", "uploads": "UUURo57PeFEiGHw3p_4uXsFg"}}, "contentOwnerDetails": {}}, {"kind": "youtube#channel", "etag": "ppVSQ-djCNe7WIWI1YCPnNomYLk", "id": "UCIhx5YfU9TumAl7Z_QjCptQ", "snippet": {"title": "Laura Mascar\u00f3", "description": "Madre homeschooler y emprendedora digital desde 2008.\nEn este canal comparto\n-recursos educativos\n-consejos de crianza\n-reflexiones sobre homeschooling\n\n\u00a1\u00danete a la comunidad! https://www.youtube.com/channel/UCIhx5YfU9TumAl7Z_QjCptQ/join\n\n\ud83c\udfc5 Bronce\n\u2705Ebook: C\u00f3mo fomentar la inteligencia ling\u00fc\u00edstica de tu beb\u00e9 (incluye imprimible de 200 palabras para empezar el M\u00e9todo Doman de lectura)\n\u27055 libros en formato Powerpoint para la \u00faltima fase del M\u00e9todo Doman de lectura\n\u2705Plantilla imprimible de portafolio educativo\n\u2705Acceso anticipado a los v\u00eddeos\n\n \ud83c\udfc5\ud83c\udfc5Plata\nAdem\u00e1s de todas las ventajas del Nivel Bronce, recibes:\n\u2705Acceso al muro de la comunidad\n\u270525 fichas descargables de inteligencia y memoria\n\u2705Tareas del mes: comparto contigo el curriculum de mi hijo y lo hacemos juntos\n\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5Oro\nAdem\u00e1s de todas las ventajas de los anteriores recibes:\n\u2705Ebook: Camino de Oz\n\u2705Webinars\n   \ud83d\udcc0Crianza y tecnolog\u00eda\n   \ud83d\udcc0Desescolarizaci\u00f3n Interior\n   \ud83d\udcc0Finanzas para padres\n   \ud83d\udcc0Libertad y l\u00edmites en la crianza respetuosa\n   \n\n", "customUrl": "lauramascaro", "publishedAt": "2011-09-30T08:27:06Z", "thumbnails": {"default": {"url": "https://yt3.ggpht.com/A0MtVXBZtGi7vG5mfUID0gKC5oOgpyJa5ALt6OBnV67FWD6c3wr34D1q1dk00-3zsZh_GTW6Cg=s88-c-k-c0x00ffffff-no-rj", "width": 88, "height": 88}, "medium": {"url": "https://yt3.ggpht.com/A0MtVXBZtGi7vG5mfUID0gKC5oOgpyJa5ALt6OBnV67FWD6c3wr34D1q1dk00-3zsZh_GTW6Cg=s240-c-k-c0x00ffffff-no-rj", "width": 240, "height": 240}, "high": {"url": "https://yt3.ggpht.com/A0MtVXBZtGi7vG5mfUID0gKC5oOgpyJa5ALt6OBnV67FWD6c3wr34D1q1dk00-3zsZh_GTW6Cg=s800-c-k-c0x00ffffff-no-rj", "width": 800, "height": 800}}, "localized": {"title": "Laura Mascar\u00f3", "description": "Madre homeschooler y emprendedora digital desde 2008.\nEn este canal comparto\n-recursos educativos\n-consejos de crianza\n-reflexiones sobre homeschooling\n\n\u00a1\u00danete a la comunidad! https://www.youtube.com/channel/UCIhx5YfU9TumAl7Z_QjCptQ/join\n\n\ud83c\udfc5 Bronce\n\u2705Ebook: C\u00f3mo fomentar la inteligencia ling\u00fc\u00edstica de tu beb\u00e9 (incluye imprimible de 200 palabras para empezar el M\u00e9todo Doman de lectura)\n\u27055 libros en formato Powerpoint para la \u00faltima fase del M\u00e9todo Doman de lectura\n\u2705Plantilla imprimible de portafolio educativo\n\u2705Acceso anticipado a los v\u00eddeos\n\n \ud83c\udfc5\ud83c\udfc5Plata\nAdem\u00e1s de todas las ventajas del Nivel Bronce, recibes:\n\u2705Acceso al muro de la comunidad\n\u270525 fichas descargables de inteligencia y memoria\n\u2705Tareas del mes: comparto contigo el curriculum de mi hijo y lo hacemos juntos\n\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5Oro\nAdem\u00e1s de todas las ventajas de los anteriores recibes:\n\u2705Ebook: Camino de Oz\n\u2705Webinars\n   \ud83d\udcc0Crianza y tecnolog\u00eda\n   \ud83d\udcc0Desescolarizaci\u00f3n Interior\n   \ud83d\udcc0Finanzas para padres\n   \ud83d\udcc0Libertad y l\u00edmites en la crianza respetuosa\n   \n\n"}, "country": "ES"}, "contentDetails": {"relatedPlaylists": {"likes": "", "uploads": "UUIhx5YfU9TumAl7Z_QjCptQ"}}, "contentOwnerDetails": {}}, {"kind": "youtube#channel", "etag": "3kKE6vmwjYDuOL3QvZ9IhzeHH6k", "id": "UCUiCCzSId58oP0p62Z2m3zQ", "snippet": {"title": "Reinventing Organizations", "description": "", "customUrl": "@reinventingorganizations2595", "publishedAt": "2014-04-08T12:54:32Z", "thumbnails": {"default": {"url": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AIdro_m8TeLJAuhJ4F7M5JMo6tzxdq36Ai54Q5MwkPm8c-g=s88-c-k-c0x00ffffff-no-rj", "width": 88, "height": 88}, "medium": {"url": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AIdro_m8TeLJAuhJ4F7M5JMo6tzxdq36Ai54Q5MwkPm8c-g=s240-c-k-c0x00ffffff-no-rj", "width": 240, "height": 240}, "high": {"url": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AIdro_m8TeLJAuhJ4F7M5JMo6tzxdq36Ai54Q5MwkPm8c-g=s800-c-k-c0x00ffffff-no-rj", "width": 800, "height": 800}}, "localized": {"title": "Reinventing Organizations", "description": ""}, "country": "US"}, "contentDetails": {"relatedPlaylists": {"likes": "", "uploads": "UUUiCCzSId58oP0p62Z2m3zQ"}}, "contentOwnerDetails": {}}, {"kind": "youtube#channel", "etag": "sHYTw-Zv0-Y61JZs73tcqpjpWnw", "id": "UCwnccDZns6qheisRHcr45xA", "snippet": {"title": "Pedag\u00f3gica Mente", "description": "Me llamo \u00c1lvaro, soy licenciado en pedagog\u00eda y toda mi vida me he dedicado a mi pasi\u00f3n: entender c\u00f3mo hacer del ser humano algo grandioso. \u00danete a m\u00ed en este viaje y aprende a educar correctamente\nPara contactarme, puedes escribirme a: alvaro_florez_@hotmail.com\nhttps://www.instagram.com/alvaro_pedagogo/\nhttps://twitter.com/aflorezdelosada\n", "customUrl": "pedagogicamente", "publishedAt": "2020-05-09T21:42:03.83373Z", "thumbnails": {"default": {"url": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AIdro_kKXp0SMcCv7mSrWryrecR0IaaazJrrpLrS9jQcUYns7g=s88-c-k-c0x00ffffff-no-rj", "width": 88, "height": 88}, "medium": {"url": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AIdro_kKXp0SMcCv7mSrWryrecR0IaaazJrrpLrS9jQcUYns7g=s240-c-k-c0x00ffffff-no-rj", "width": 240, "height": 240}, "high": {"url": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AIdro_kKXp0SMcCv7mSrWryrecR0IaaazJrrpLrS9jQcUYns7g=s800-c-k-c0x00ffffff-no-rj", "width": 800, "height": 800}}, "localized": {"title": "Pedag\u00f3gica Mente", "description": "Me llamo \u00c1lvaro, soy licenciado en pedagog\u00eda y toda mi vida me he dedicado a mi pasi\u00f3n: entender c\u00f3mo hacer del ser humano algo grandioso. \u00danete a m\u00ed en este viaje y aprende a educar correctamente\nPara contactarme, puedes escribirme a: alvaro_florez_@hotmail.com\nhttps://www.instagram.com/alvaro_pedagogo/\nhttps://twitter.com/aflorezdelosada\n"}, "country": "ES"}, "contentDetails": {"relatedPlaylists": {"likes": "", "uploads": "UUwnccDZns6qheisRHcr45xA"}}, "contentOwnerDetails": {}}, {"kind": "youtube#channel", "etag": "6ZDcprZ1EMsCoXGe86xWn9CmcTY", "id": "UCy5znSnfMsDwaLlROnZ7Qbg", "snippet": {"title": "Dot CSV", "description": "Divulgaci\u00f3n sobre Inteligencia Artificial para que entiendas c\u00f3mo funciona la pr\u00f3xima revoluci\u00f3n industrial \ud83d\ude80", "customUrl": "@dotcsv", "publishedAt": "2017-02-18T15:42:18Z", "thumbnails": {"default": {"url": "https://yt3.ggpht.com/YvOquorNYMYPk4N1xIt9cwFj6JHypD-WSXriHnyqlK0wB48ZohYSraWMUhK2T5v6OkHJafB91A=s88-c-k-c0x00ffffff-no-rj", "width": 88, "height": 88}, "medium": {"url": "https://yt3.ggpht.com/YvOquorNYMYPk4N1xIt9cwFj6JHypD-WSXriHnyqlK0wB48ZohYSraWMUhK2T5v6OkHJafB91A=s240-c-k-c0x00ffffff-no-rj", "width": 240, "height": 240}, "high": {"url": "https://yt3.ggpht.com/YvOquorNYMYPk4N1xIt9cwFj6JHypD-WSXriHnyqlK0wB48ZohYSraWMUhK2T5v6OkHJafB91A=s800-c-k-c0x00ffffff-no-rj", "width": 800, "height": 800}}, "localized": {"title": "Dot CSV", "description": "Divulgaci\u00f3n sobre Inteligencia Artificial para que entiendas c\u00f3mo funciona la pr\u00f3xima revoluci\u00f3n industrial \ud83d\ude80"}, "country": "ES"}, "contentDetails": {"relatedPlaylists": {"likes": "", "uploads": "UUy5znSnfMsDwaLlROnZ7Qbg"}}, "contentOwnerDetails": {}}, {"kind": "youtube#channel", "etag": "YSfSLWq4yL7Vge0NLieJ6w9Vwxc", "id": "UC9eCLBSj2fCYUsnMuelRloQ", "snippet": {"title": "DMAX Espa\u00f1a", "description": "Episodios completos de tus series DMAX favoritas  en https://dmax.marca.com/\n\nS\u00edguenos en nuestras redes sociales:\n\nTikTok: https://www.tiktok.com/@dmaxes\nFacebook: https://www.facebook.com/DMAXes\nInstagram: https://www.instagram.com/dmax_es/\nTwitter: https://twitter.com/DMAX_es\n", "customUrl": "@dmaxespana", "publishedAt": "2008-12-11T18:00:50Z", "thumbnails": {"default": {"url": "https://yt3.ggpht.com/0hLRJcrC4mh6sx9-93UNWY27uXny1ptZ7bLNOEbB3SY_h_J8lxSdGQfBy5GHomfQ5swXv3_XEA=s88-c-k-c0x00ffffff-no-rj", "width": 88, "height": 88}, "medium": {"url": "https://yt3.ggpht.com/0hLRJcrC4mh6sx9-93UNWY27uXny1ptZ7bLNOEbB3SY_h_J8lxSdGQfBy5GHomfQ5swXv3_XEA=s240-c-k-c0x00ffffff-no-rj", "width": 240, "height": 240}, "high": {"url": "https://yt3.ggpht.com/0hLRJcrC4mh6sx9-93UNWY27uXny1ptZ7bLNOEbB3SY_h_J8lxSdGQfBy5GHomfQ5swXv3_XEA=s800-c-k-c0x00ffffff-no-rj", "width": 800, "height": 800}}, "localized": {"title": "DMAX Espa\u00f1a", "description": "Episodios completos de tus series DMAX favoritas  en https://dmax.marca.com/\n\nS\u00edguenos en nuestras redes sociales:\n\nTikTok: https://www.tiktok.com/@dmaxes\nFacebook: https://www.facebook.com/DMAXes\nInstagram: https://www.instagram.com/dmax_es/\nTwitter: https://twitter.com/DMAX_es\n"}, "country": "ES"}, "contentDetails": {"relatedPlaylists": {"likes": "", "uploads": "UU9eCLBSj2fCYUsnMuelRloQ"}}, "contentOwnerDetails": {}}, {"kind": "youtube#channel", "etag": "DBW5Q3ef8DPV-rtftcMucr2FtSs", "id": "UCglkkIyNzYBOFOR5gp5Yt3Q", "snippet": {"title": "J\u00fcrgen Klaric", "description": "Este es el canal de YouTube de J\u00fcrgen Klaric, un destacado docente, escritor e investigador estadounidense especializado en neuromarketing y neuroinnovaci\u00f3n.\n\nEntre sus logros m\u00e1s destacados se encuentra la creaci\u00f3n, fundaci\u00f3n y presidencia del Business & Innovation Institute of America (BiiA), una instituci\u00f3n sin fines de lucro comprometida con la promoci\u00f3n de una educaci\u00f3n alternativa centrada en la innovaci\u00f3n y el desarrollo empresarial.\n\nAdem\u00e1s de su labor como emprendedor y educador, J\u00fcrgen Klaric es un autor prol\u00edfico. Adem\u00e1s de \"Estamos Ciegos\" y \"V\u00e9ndele a La Mente y No a La Gente\", Klaric ha escrito otros libros importantes, como \"Mente Millonaria\",  \"Neuro Oratoria\", una obra que ofrece t\u00e9cnicas efectivas para mejorar las habilidades de comunicaci\u00f3n y persuasi\u00f3n, basadas en principios de neurociencia y psicolog\u00eda del comportamiento.\n\n\n", "customUrl": "jurgenklaricchannel", "publishedAt": "2013-09-12T21:57:22Z", "thumbnails": {"default": {"url": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AIdro_lUveOjWyXv61cqvuDRo9M5PljbC-gqCS8M2S-jNibp4lY=s88-c-k-c0x00ffffff-no-rj", "width": 88, "height": 88}, "medium": {"url": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AIdro_lUveOjWyXv61cqvuDRo9M5PljbC-gqCS8M2S-jNibp4lY=s240-c-k-c0x00ffffff-no-rj", "width": 240, "height": 240}, "high": {"url": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AIdro_lUveOjWyXv61cqvuDRo9M5PljbC-gqCS8M2S-jNibp4lY=s800-c-k-c0x00ffffff-no-rj", "width": 800, "height": 800}}, "localized": {"title": "J\u00fcrgen Klaric", "description": "Este es el canal de YouTube de J\u00fcrgen Klaric, un destacado docente, escritor e investigador estadounidense especializado en neuromarketing y neuroinnovaci\u00f3n.\n\nEntre sus logros m\u00e1s destacados se encuentra la creaci\u00f3n, fundaci\u00f3n y presidencia del Business & Innovation Institute of America (BiiA), una instituci\u00f3n sin fines de lucro comprometida con la promoci\u00f3n de una educaci\u00f3n alternativa centrada en la innovaci\u00f3n y el desarrollo empresarial.\n\nAdem\u00e1s de su labor como emprendedor y educador, J\u00fcrgen Klaric es un autor prol\u00edfico. Adem\u00e1s de \"Estamos Ciegos\" y \"V\u00e9ndele a La Mente y No a La Gente\", Klaric ha escrito otros libros importantes, como \"Mente Millonaria\",  \"Neuro Oratoria\", una obra que ofrece t\u00e9cnicas efectivas para mejorar las habilidades de comunicaci\u00f3n y persuasi\u00f3n, basadas en principios de neurociencia y psicolog\u00eda del comportamiento.\n\n\n"}, "country": "US"}, "contentDetails": {"relatedPlaylists": {"likes": "", "uploads": "UUglkkIyNzYBOFOR5gp5Yt3Q"}}, "contentOwnerDetails": {}}, {"kind": "youtube#channel", "etag": "UfQESc6lqb-zAmMRSa66Dwx7_6I", "id": "UC1zLDoKL-eKmd_K7qkUZ-ow", "snippet": {"title": "Canal Encuentro", "description": "Canal p\u00fablico, educativo y cultural del Estado argentino. El conocimiento nos transforma.", "customUrl": "@encuentro", "publishedAt": "2006-05-25T23:27:28Z", "thumbnails": {"default": {"url": "https://yt3.ggpht.com/TCF5tKdzKxTsk8g17iZWaPmz9-4ghjKqrbEXD3t9on3vBH5XH4JLgDEL7_8WgusvNpiT-HNQ2w=s88-c-k-c0x00ffffff-no-rj", "width": 88, "height": 88}, "medium": {"url": "https://yt3.ggpht.com/TCF5tKdzKxTsk8g17iZWaPmz9-4ghjKqrbEXD3t9on3vBH5XH4JLgDEL7_8WgusvNpiT-HNQ2w=s240-c-k-c0x00ffffff-no-rj", "width": 240, "height": 240}, "high": {"url": "https://yt3.ggpht.com/TCF5tKdzKxTsk8g17iZWaPmz9-4ghjKqrbEXD3t9on3vBH5XH4JLgDEL7_8WgusvNpiT-HNQ2w=s800-c-k-c0x00ffffff-no-rj", "width": 800, "height": 800}}, "localized": {"title": "Canal Encuentro", "description": "Canal p\u00fablico, educativo y cultural del Estado argentino. El conocimiento nos transforma."}, "country": "AR"}, "contentDetails": {"relatedPlaylists": {"likes": "", "uploads": "UU1zLDoKL-eKmd_K7qkUZ-ow"}}, "contentOwnerDetails": {}}, {"kind": "youtube#channel", "etag": "Q5JFVtU0SZMkwMM6lCOXLjH-i-Q", "id": "UC5HdVtarytnZi4eLogHAfoQ", "snippet": {"title": "VisualEconomik", "description": "\u00a1Bienvenidos al canal donde explicamos las historias m\u00e1s fascinantes de la econom\u00eda! \n\nLa informaci\u00f3n proporcionada en este canal tiene fines informativos y educativos \u00fanicamente y no representa ning\u00fan tipo de asesoramiento financiero y/o recomendaci\u00f3n de inversi\u00f3n. Invertir es arriesgado y podr\u00edas perder parte o todo el capital invertido\n", "customUrl": "@visualeconomik", "publishedAt": "2021-10-19T10:49:32.725288Z", "thumbnails": {"default": {"url": "https://yt3.ggpht.com/GKr7xdDnFl8a1zlS7cxHbOBch5d3vajBKIqkUH1a6MLoi7EcJDB5vWeu9RDZA0yqru3k9Fly2Hw=s88-c-k-c0x00ffffff-no-rj", "width": 88, "height": 88}, "medium": {"url": "https://yt3.ggpht.com/GKr7xdDnFl8a1zlS7cxHbOBch5d3vajBKIqkUH1a6MLoi7EcJDB5vWeu9RDZA0yqru3k9Fly2Hw=s240-c-k-c0x00ffffff-no-rj", "width": 240, "height": 240}, "high": {"url": "https://yt3.ggpht.com/GKr7xdDnFl8a1zlS7cxHbOBch5d3vajBKIqkUH1a6MLoi7EcJDB5vWeu9RDZA0yqru3k9Fly2Hw=s800-c-k-c0x00ffffff-no-rj", "width": 800, "height": 800}}, "localized": {"title": "VisualEconomik", "description": "\u00a1Bienvenidos al canal donde explicamos las historias m\u00e1s fascinantes de la econom\u00eda! \n\nLa informaci\u00f3n proporcionada en este canal tiene fines informativos y educativos \u00fanicamente y no representa ning\u00fan tipo de asesoramiento financiero y/o recomendaci\u00f3n de inversi\u00f3n. Invertir es arriesgado y podr\u00edas perder parte o todo el capital invertido\n"}, "country": "ES"}, "contentDetails": {"relatedPlaylists": {"likes": "", "uploads": "UU5HdVtarytnZi4eLogHAfoQ"}}, "contentOwnerDetails": {}}, {"kind": "youtube#channel", "etag": "6ZDcprZ1EMsCoXGe86xWn9CmcTY", "id": "UCy5znSnfMsDwaLlROnZ7Qbg", "snippet": {"title": "Dot CSV", "description": "Divulgaci\u00f3n sobre Inteligencia Artificial para que entiendas c\u00f3mo funciona la pr\u00f3xima revoluci\u00f3n industrial \ud83d\ude80", "customUrl": "@dotcsv", "publishedAt": "2017-02-18T15:42:18Z", "thumbnails": {"default": {"url": "https://yt3.ggpht.com/YvOquorNYMYPk4N1xIt9cwFj6JHypD-WSXriHnyqlK0wB48ZohYSraWMUhK2T5v6OkHJafB91A=s88-c-k-c0x00ffffff-no-rj", "width": 88, "height": 88}, "medium": {"url": "https://yt3.ggpht.com/YvOquorNYMYPk4N1xIt9cwFj6JHypD-WSXriHnyqlK0wB48ZohYSraWMUhK2T5v6OkHJafB91A=s240-c-k-c0x00ffffff-no-rj", "width": 240, "height": 240}, "high": {"url": "https://yt3.ggpht.com/YvOquorNYMYPk4N1xIt9cwFj6JHypD-WSXriHnyqlK0wB48ZohYSraWMUhK2T5v6OkHJafB91A=s800-c-k-c0x00ffffff-no-rj", "width": 800, "height": 800}}, "localized": {"title": "Dot CSV", "description": "Divulgaci\u00f3n sobre Inteligencia Artificial para que entiendas c\u00f3mo funciona la pr\u00f3xima revoluci\u00f3n industrial \ud83d\ude80"}, "country": "ES"}, "contentDetails": {"relatedPlaylists": {"likes": "", "uploads": "UUy5znSnfMsDwaLlROnZ7Qbg"}}, "contentOwnerDetails": {}}, {"kind": "youtube#channel", "etag": "C_rtJXH2lyBdzjBIa6YBsGrNX7E", "id": "UCa3DVlGH2_QhvwuWlPa6MDQ", "snippet": {"title": "Jaime Altozano", "description": "Divulgador de m\u00fasica y tecnolog\u00eda musical, Youtuber, creador de musihacks.com  \ud83c\udf9b \ud83c\udfb6 \ud83d\udd0a\n", "customUrl": "@jaimealtozano", "publishedAt": "2016-06-02T19:14:05Z", "thumbnails": {"default": {"url": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AIdro_nnVrR67UL430sxJX4ECFGbboInInGC5bx55iOUEiEa_Dc=s88-c-k-c0x00ffffff-no-rj", "width": 88, "height": 88}, "medium": {"url": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AIdro_nnVrR67UL430sxJX4ECFGbboInInGC5bx55iOUEiEa_Dc=s240-c-k-c0x00ffffff-no-rj", "width": 240, "height": 240}, "high": {"url": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AIdro_nnVrR67UL430sxJX4ECFGbboInInGC5bx55iOUEiEa_Dc=s800-c-k-c0x00ffffff-no-rj", "width": 800, "height": 800}}, "localized": {"title": "Jaime Altozano", "description": "Divulgador de m\u00fasica y tecnolog\u00eda musical, Youtuber, creador de musihacks.com  \ud83c\udf9b \ud83c\udfb6 \ud83d\udd0a\n"}}, "contentDetails": {"relatedPlaylists": {"likes": "", "uploads": "UUa3DVlGH2_QhvwuWlPa6MDQ"}}, "contentOwnerDetails": {}}, {"kind": "youtube#channel", "etag": "XhA0S7qXZmH8GHTQY2c1ZJO07eY", "id": "UCW7bigXI3kp0RzlXiz3nj5g", "snippet": {"title": "COTEC", "description": "La Fundaci\u00f3n Cotec para la innovaci\u00f3n es una organizaci\u00f3n privada sin \u00e1nimo de lucro cuya misi\u00f3n es promover la innovaci\u00f3n como motor de desarrollo econ\u00f3mico y social. Cuenta con cerca de 100 Miembros, entre empresas privadas y administraciones de los \u00e1mbitos regional y local. S.M. el Rey Felipe VI es el presidente de Honor. Cristina Garmendia es la presidenta.\n\nEn 2015 Cotec decidi\u00f3 ampliar sus retos para convertirse en un verdadero agente de cambio, que contribuya al desarrollo de la econom\u00eda y la sociedad espa\u00f1ola partiendo de una definici\u00f3n m\u00e1s ambiciosa del concepto de innovaci\u00f3n:\n\nInnovaci\u00f3n es todo cambio (no solo tecnol\u00f3gico) \nbasado en conocimiento (no solo cient\u00edfico) \nque genera valor (no solo econ\u00f3mico)\n", "customUrl": "@cotecinnova", "publishedAt": "2015-09-21T09:20:10Z", "thumbnails": {"default": {"url": "https://yt3.ggpht.com/l98Cjp-lqeBdloLPHifBqm2YwWKzSfoEKoUJQSAXSzrqjBSOcmcGEn_UatNoCuZjaf2ZZoozLJg=s88-c-k-c0x00ffffff-no-rj", "width": 88, "height": 88}, "medium": {"url": "https://yt3.ggpht.com/l98Cjp-lqeBdloLPHifBqm2YwWKzSfoEKoUJQSAXSzrqjBSOcmcGEn_UatNoCuZjaf2ZZoozLJg=s240-c-k-c0x00ffffff-no-rj", "width": 240, "height": 240}, "high": {"url": "https://yt3.ggpht.com/l98Cjp-lqeBdloLPHifBqm2YwWKzSfoEKoUJQSAXSzrqjBSOcmcGEn_UatNoCuZjaf2ZZoozLJg=s800-c-k-c0x00ffffff-no-rj", "width": 800, "height": 800}}, "localized": {"title": "COTEC", "description": "La Fundaci\u00f3n Cotec para la innovaci\u00f3n es una organizaci\u00f3n privada sin \u00e1nimo de lucro cuya misi\u00f3n es promover la innovaci\u00f3n como motor de desarrollo econ\u00f3mico y social. Cuenta con cerca de 100 Miembros, entre empresas privadas y administraciones de los \u00e1mbitos regional y local. S.M. el Rey Felipe VI es el presidente de Honor. Cristina Garmendia es la presidenta.\n\nEn 2015 Cotec decidi\u00f3 ampliar sus retos para convertirse en un verdadero agente de cambio, que contribuya al desarrollo de la econom\u00eda y la sociedad espa\u00f1ola partiendo de una definici\u00f3n m\u00e1s ambiciosa del concepto de innovaci\u00f3n:\n\nInnovaci\u00f3n es todo cambio (no solo tecnol\u00f3gico) \nbasado en conocimiento (no solo cient\u00edfico) \nque genera valor (no solo econ\u00f3mico)\n"}, "country": "ES"}, "contentDetails": {"relatedPlaylists": {"likes": "", "uploads": "UUW7bigXI3kp0RzlXiz3nj5g"}}, "contentOwnerDetails": {}}]